沈陣營第三百三十三期 - 嘴炮輸錢贏, 聯想不輸錢, 人人去豪瀨, 殺牛不打J by沈大師@病床

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

武漢肺炎期間限定指示

2020師父重大指示

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

武漢肺炎期間特別行動

Request for Reparation on behalf of Hong Kong People for loss due to Chinese Virus

上一期post

沈陣營第三百三十二期 - 入廠維修, 暫停開燈

\｜/

寫得幾好

王立：一大班叫帝國主義去死、資本主義氾濫既（左膠），在真的流血維護世界秩序既人看來，不過是寄生蟲而矣

師父\|/

塑造51成為另一個支那禁語！

中南美洲就有戰略價值，非洲對臺灣嚟講依一刻嘅作用唔大

冷氣軍師

美密州4000人示威反居家令部分人持槍

抗議民主黨籍的州長惠特默頒下封城令

呢D馬後炮就算鳩數啦, 唔見佢講下social democrats點樣修正資本主義? 如果唔係西歐既偏左思想, 保障返工人階級, 蘇聯早就應該席捲歐洲. 而家既西歐係Marshall Plan救返黎既, 美帝瘋狂掟錢重建歐洲, 英德法就開始保障工人權益, 呢D全部都係今時今日睇起黎左到仆街, 但當時如果冇呢D野, 可能最後稱霸既係蘇聯唔係美國.

可能今時今日面對中共呢D野唔岩用, 但每一個ism都係由某一個時空產生去回應某一種當時既大難題. 而其實好多左膠提倡既野, 根本冇過時, 只不過而家中共既陰影太大, 好多問題都被迫暫且擺埋一邊.

拎啲槍出嚟唔會用嘅就唔好拎出嚟，佢自可以身帶槍照出街，警察截查咪駁火，大把美國人喺屋企悶到嘔等睇久違嘅槍戰、高速公路追截直播

有無大蓋數字，支共喺非法總共投資左幾多錢？

應該到 1200億美元

ref：

中國的第二大陸？列強逐鹿非洲實況（經濟政治篇） - *CUP

【觀察】豪擲600億美元援助 中國投資非洲目的何在？

好戲在後頭: 中國在非洲的投資Mayer Brown報告，The Economist Intelligence Unit撰文
)_0.PDF

又有道理

人類總是⋯⋯⋯
發覺哩啲行為真係無分國界

甚至我可以用左翼既理論去演繹今日既亂局. 今日既中共根本係一個右到爆既法西斯政權, 再結合埋資本主義, 新殖民主義. 一帶一路根本就係呢三者既mixture. 所以至有非洲奶共, 有譚德塞, 搞到UN烏煙瘴氣. 對香港都一樣, 掛起民族主義既大旗黎意圖完全侵蝕香港既本土身份, 對西藏新疆都一樣.

所以根本好多人屌緊中共民族主義, 壓迫少數民族, 行一帶一路用錢黎殖民其他國家, 呢D本身就係左到唔左既思維. 如果以左佬既思維去思考, 打擊中共根本就係一個好左既agenda黎. 屌鳩德法為中國既錢而奶共, 都係好左既思維.

所以成日叫左膠去死, 但根本連自己係左膠都唔撚知, 左右不分. 你問我呢, 我覺得左右既野唔係咁重要, 教條主義先至係最戇鳩. 左唔係罪, 膠先係, 而右膠比左膠仲撚大鑊, 例如neo-liberalism嗰D撚樣, 完全係造成今日呢個大敗局既元兇.

\|/

★50 萬個 Zoom 帳號資料在暗網被兜售

一物治一物
糯米治木蝨

俄羅斯同非洲，治蝗

上世紀老美資助日本南韓係熱帶雨林植樹
支共資助非洲係想沙漠種綠洲
只可以留名睇戲

如果要講既話
bill gate 有份科水俾WHO
who 入面就有津巴布偉個位令全國子民做百萬富翁既大統領
而家bill gate 就衝住想做iron man
乜都入哂支那數又唔公平既

本港新增4宗確診個案 全部英國返香港

林奠果兩個打靶仔英國返香港但係無事
屌佢老味

提定大家

錢錢錢今日改2230！

浸完咸水返黎見到自己老母搞到香港咁 比我就ifc

ifc番工

\|/cfu

\|/師父

油見$18蚊

冇計 乜柒都係「辱華」
總有刁民想害

六月油廿五蚊

所以全世界都欠支國一個道歉

憂美國禁令擴及台積電 華為傳轉單中芯生產晶片

連登仔

師父又中

師傅中中到啪啪聲!

救命呀 我賴左屎

衰手多

食飯時睇

出面個大佬bill，越來越有愛康健feel

diu

今次係有人送呢d比醫護，但唔夠分，要抽獎抽中先有。

屌 有幾on9 先會唔夠分

sqqq多燈
油又燈

五餅二魚

連登仔+CFU+麵仔油價相同睇法 = 油價崩盤

3175比連登仔炒到爛哂

上海發現蝗蟲！專家憂數量暴增 20 倍稱「已開始敲中國大門」

最近大家都把專注力集中在新冠肺炎疫情上，其實蝗災同樣可怕。非洲現時正遭遇新一波蝗災，同時上海海關已經發現有藏在貨物中的蝗蟲。有中國專家表示，「蝗蟲已經開始敲中國的大門」，規模有可能是第一波的 20 倍。

一頭雌蝗蟲，一生可以產下 200-300 粒卵
蝗蟲遷徙主要由南北 2 條路線進入中國，其中南線的風險比北線高
上海海關已發現有蝗蟲藏在貨物中，代表「蝗蟲已經開始敲門」
【其他報道】蝗蟲壓境或成中國商機？「油炸蝗蟲」全年營業額高達 120 萬

據《新京報》報道，中國農業科學院植物保護研究所研究員張澤華表示，新一波波非洲蝗災數量約是第一波的 20 倍。他解釋稱，一頭雌蝗蟲，一生可以產下 200-300 粒卵，如果全部成活，就意味著每一代會增加 100 倍以上，但實際上，蝗蟲卵的孵化率、成活率不可能那麼高，根據各區域的不同，20倍這個數字是可能的。

他指出，蝗蟲遷徙主要由南北 2 條路線進入中國，其中南線的風險比北線高。北線從印度河流域隨西風撞上青藏高原，沿著青藏高原邊緣往南，到達緬甸等地，隨後看季風情況，可能進入雲南、廣西、廣東等地；南線則是經由印度洋發源的東亞季風與氣流匯合，直達雲南，這樣的局面可能在 6 月出現。

他又認為，蝗蟲可通過貨運等方式，例如鑽到貨物中，很難發現，目前上海海關已發現有蝗蟲藏在貨物中，代表「蝗蟲已經開始敲門」。他說，如果蝗蟲叩關，現有技術可以應對，但最麻煩的是蝗蟲可能不只過境，而是落地生根。

正 有糧食 豐富蛋白質

非洲佬話冇水過,仲玩o野, 放火燒鳩你支共家產, 一戴一露冇錢就黃泉路

話咁快就$17蚊

不過去到呢個價位我覺得撈得過
得番十幾蚊連俄佬都開始頂唔順
好快就到沙特
同埋疫情表面上開始好轉
經濟活動相對上會恢復部份

唔知幾時會見到破底價11蚊，到時就可瘋狂上飛鵝山

俄佬仲有水魚契細支那買貴油，應該無禁快死

熱戰需要油，支共所有武器，包括隻爛鬼遼寧號，都要用柴油，都未計啲爛鳩殲乜殲物機

航母燒油又行得唔遠，要行遠啲就要奶媽，隻奶媽去送油又要燒油，又要整多隻奶嫲去餵隻奶媽

結論: 送油燒油無限loop，俄佬又贏

又贏

深圳呢排街頭慘況
大把人冇野做要訓街
一間公司請幾十個人但黎左幾百人見工

香港都只係好少少。 近排正苦開啲ea位，大把人排隊交form報名

5號今年全年都唔派息

錢錢錢開show了

侵侵新tweet直接用Taiwanese

睇嚟真係美台建交，所以小支支又點兵，又核試，又買糧，又行電子貨幣，又發出兵檄文

師傅

C fu食埋牛黃丸咁嚴重

地府都俾師父沈判

佢個樣令我諗起呢張

Cfu用氣功ko中風

cls

屌你，師父白髮蒼蒼，好似行將入木咁撚樣
髮線高撚過道指

毒氣雙子啲frd

要人

Retw左

Done

美國太空戰隊Target開戰時立即將俄羅斯同中國既人造衛星癱瘓

馬克龍：不能天真認為中國抗疫較好 有事情外界不知

法國總統馬克龍表示，不能「天真地」認為，中國在抗擊疫情方面，做得比西方國家好。馬克龍接受英國《金融時報》訪問時說，訊息自由流通、公民可以批評政府的國家，與說出真相會被壓迫的國家，不能互相比較。他強調自己尊重中國，但考慮到這些差別、中國目前的情況及作出的選擇，不能「天真地」認為中國抗疫工作做得更好，又指出很明顯中國發生了一些外界不為所知的事情。較早前在北京，外交部發言人趙立堅回應法國之前批評中國處理疫情的方式時說，新型肺炎疫情在全球蔓延，目前人命關天，救人要緊，各國當務之急是團結抗疫，討論制度優劣是無補於事。

宜家呢個世代，冇左人造衞星，真係唔洗打仗

小小一粒病毒居然都有proof reading功能如果我寫個d code都可以個programme自己proofread自己就好

我估佢講嘅proof reading係咁

一般病毒係RNA 得一條遺存物質嘅鏈，如果抄嗰陣錯咗就玩完

而人類同呢隻病毒都係DNA 抄嗰陣會有一個做template去backup 一抄錯都有方法對 所以抄錯機會細啲 個proof read就係睇條template。

特朗普總統說中共國的死亡人數遠遠高過美國！

Tear down the invisible wall

今日economist已經喺度講緊，現時冇一個國家係做緊關於武肺對經濟生活影響既長期規劃。現實係，喺疫苗出現之前，我地都極可能喺時開時關既邊界同經濟之中生存。

我想講，邊個能夠foresee到，然後最快作出調整，就邊個贏。人如是，國家如是。而呢樣野，我認為中國係可能有優勢既。

活雞供港暫停會令黃業轉型

轉條毛咩，佢繼續冇活雞供港，我戒埋雞呀。俾錢俾啲臭閪港女閪我面？

\|/

送比師父, 韓國車模

NY期油幾乎DL收市, 三大指標聯合陣線威力驚人

\|/
師父早晨

之前唔係講過咩？

之前好似都係由新聞咁講
呢封係ceo出信比每個股東

師傅早晨\|/

唔知，估頭5名內

菲律賓護士移民加拿大唔難，香港醫護只要英文唔太差正路實得

全球新冠肺炎疫情持續之際，中國和美國糾紛不斷。法國總統馬克龍（Emmanuel Macron）擔起調解員角色，指中美同意在疫情期間全球停火，相信俄羅斯也「絕對同意」。分析指出，雖然馬克龍自顧不暇，忙於應付國內疫情，但仍「乘人之危」，將自己定位為「全球領袖」。

馬克龍接受法國國際廣播電台（RFI）訪問時表示，已獲聯合國安理會5個常任理事國中的幾國、聯合國秘書長古特雷斯（Antonio Guterres）支持，呼籲全球停火。

馬克龍說：

「國家主席習近平同意了，總統特朗普同意，總理約翰遜也同意。我認為，總統普京也一定會同意。」

惟馬克龍沒有透露更多細節。中國駐聯合國代表和美國國務院未有評論事件。

俄羅斯總統普京（Vladimir Putin）發言人稱，外交官正與其他國家商討，一旦「傾掂數」， 將發表聲明。

英國響應古特雷斯呼籲，早於兩周前簽署協議。發言人表示，英國應聯合國秘書長要求，支持全球停火；聯合國提供人道主義援助是當務之急，呼籲聯合國安理會團結一致抗疫。

馬克龍在國內被批處理疫情不當，面臨管治危機。儘管如是，美國有線電視新聞網（CNN）分析認為，在中國、美國和俄羅斯忙於抗疫之際，馬克龍「乘人之危」，趁亂「接管全球」，成為全球領導人，而且還未見真正的挑戰者。

馬克龍趁亂想扮演俾斯麥做國際關係仲裁者角色?

有無可能，中歐一齊反美？調翻轉頭話病毒黎至美國？德法意加支持世衞，得美反對。。

馬克龍真係有正經野唔做，搞埋啲唔等駛既野。

何德何能

唔專心讀書，溝老師

唔會，而家全世界既argument係第三世界國家需要世衛，要搞鳩譚生都唔係而家。各國都唔會放過老共，呢個放心。

\I/

德國呢百年都冇反省過
一二戰係發動戰爭者角色
而家黎緊都仲係要加入軸心國

馬克蟲，默克耳，盗老多，比支共收買哂咁，令人不安

法國諾貝爾醫學獎獲得者：武漢實驗室人工合成武肺病毒

美匯到50樓下幾時先
2050年？

德國最大的電訊運營商德國電訊4月16日突然宣佈，將不再使用華為設備，並且還將從德國核心網路建設中，逐步的替換掉華為設備。這對本來就已經風雨飄搖的華為，無疑是又挨了一記悶棍。此前不久，中共被曝利用防疫物資進行口罩外交，要求法國允許華為為其5G網絡提供設備，但法國只回應「最終決定不會受到口罩影響」，顯示正在與中共病毒苦鬥的法國，在華為問題上已經開始動搖。

德國電信在聲明中還特別提到，這只是日常設備的維護更新。但搜狐對此解讀說，「德國電訊明確表示，不會從亞洲採購通訊設備，意思就是不再從華為那裡買設備。所以這不僅僅是德國描述的『維護更新』，而是徹底的放棄了華為通訊設備，拋棄華為5G網路建設。」

今年2月份，英國決定允許在5G網絡的非核心非敏感部分，有限度地（35%以下佔比）使用華為5G設備，另外兩個歐盟大國德國和法國也相繼跟進，表示不排除會使用華為的5G設備；而歐元區的另外兩個大國西班牙和意大利，早在去年就擁抱華為；之後歐盟還發佈了有關5G網絡建設的政策，外界認為歐盟是為華為打開了綠燈。

按照中共搜狐網的說法，儘管美國帶頭在全球圍剿華為，華為在美國不但沒有立足之地，而且還遭到司法部控罪；但華為本來在歐洲看起來順風順水，而現在德國公然反悔，明確拒絕了華為，讓剛剛卸任的華為創始人任正非都感到「無奈心酸」。只是不知道任正非的一番話，是為華為還是為自己的命運感到悲催。

兩天前，華為創始人任正非卸下華為全資控股的上海華為技術有限公司董事職位，同時，前華為總裁孫亞芳也卸任公司法定代表人、董事長職位，任、孫時代的其他4位華為高層，也同時全部退位。

海外網絡媒體路德社認為，上海華為技術有限公司實際上掌管著全部的華為，而它的深圳總部只是一個加工廠而已。任正非團隊集體退位，表示中共高層已經對華為動手，絕不是因為任正非到了退休年紀。從新上來的田興普、董慶陽和陳志東無法查到背景來歷的情況來判斷，應該是中共軍方或國安情報人員才會這樣，這就使華為的「大換血」更增添了一層神秘色彩。

其實，自從中共病毒重創歐洲各國以來，歐洲各大國對中共掩蓋真實資訊而導致這場大瘟疫蔓延的質疑就頻繁出現。搜狐報道說，英、法、德等歐洲大國，都在是否使用華為5G設備上開始搖擺。

在英國，特別是首相約翰遜因感染中共病毒（武漢肺炎）住進重症監護室，英國情報機構又發現中共的實際感染病例比其官方報告數字高出22-40倍，就傳出英國國會不但要中共買單，還要重新檢討華為的5G政策。《北京日報》網站4月13日還報道，華為在英國的20個基站，遭到當地民眾「故意縱火破壞」。

在法國，政府雖然說不排除華為，但其最大的電訊運營商Orange在2月初就已經明確表示，將使用華為的歐洲對手愛立信（Ericsson）和諾基亞（Nokia）的設備用於其5G基礎建設。

德國電信不但棄用華為，其旗下的匈牙利電訊（Magyar Telekom），已經與愛立信合作，在匈牙利布達佩斯市中心和Zalaegerszeg市區的部分地區推出商用5G服務。

而與此同時，根據台灣的《經濟日報》報道，華為與另一大中共國有電訊企業中興，都計劃把5G基站供應鏈遷回中國，據信中國電信等三大運營商，已經下了巨額5G基站訂單。@

美國多地停課 18年來首個3月無校園槍擊案

但德國電訊好似之前已經講過，要兩年完成

據悉區諾軒、李柱銘、黎智英、何俊仁、李卓人、梁國雄、黃浩銘、吳文遠等民主派人士被捕

楊森都拉
咩年代呀班狗
刁總o的線眼留左o係90-00年代

睇黎佢既自大瘋狂好快做到西方對中共全面經濟脫勾

中資趁住外企跌到爛哂開始買外資大企

哦Thank you for your explanation

醫管局：有病人打算追究醫護罷工

#港聞 醫管局正視察地方設立社區康復隔離設施，以防疫情出現第三波爆發；醫院亦會因應確診數字下降，陸續恢復部分非緊急服務。

RTHK: 醫管局主席范鴻齡表示，醫管局受社會監督，管理層在決定懲罰方法上有絶對的權力，但無權決定不處理醫護罷工一事。他又說，曾有立法會議員向他提出，有病人打算追究，因為罷工延遲醫療引致病情惡化，並已交出醫護人員的名字，但暫時未有收到正式投訴。

除左因為中國個底衰之外，以為死好多人又狂燒屍
呢壇野對外國影響威脅唔大，好多獨傳媒，民間自發走去直擊戰地，發覺根本冇人，個檢驗營都係得個營

醫護仲得閒到起抖音拍片跳舞
而家就開始吹風話我地高估左隻毒
跟手又有好多醫生自拍話上頭唔理點，總之要判病人係covid19，就算撞車死都話佢係死於covid19

病毒可能係真但絕對借勢吹大左
一招收人皮，打死哂中小企
合理化俾大龍頭壟斷，然後係 for your safety要拍手歡迎

打完仲虛弱左，唔撚好意思，錢已袋

都唔明做乜咁多人買油

又嚇邊個？
有法律常識既都知靠嚇

[奧巴馬德政] 370萬美元資助武漢P4實驗室

我夠想追究啲狗721罷工啦，但政府就唔受理

向統一全球又邁進一大步了 習帝好波

新加坡確診924，破歷史新高。
新加坡政府強調當中只有14人是新加坡公民，其餘是外勞。

截至下午4時，本港過去24小時新增2宗確診個案。

首宗為4歲小朋友，10日陪同母親由英國回港，母親確診後被送往檢疫中心，16日發病並確診。

另一宗為29歲男性，於菲律賓讀書，昨日回港後確診，暫時沒有病徵。

衛生防護中心計劃由星期一開始，向抵港人士派發多一個樣本瓶，供檢疫結束前收集第二次樣本。

鑑於入境人數減少，亞博檢測中心將於明午12時起停止運作。

過去24小時再有35人康復出院。

原來香港恐怖份子: 狗賊曾經要求Google移除狗賊既訓練守則、狗賊姓名同資料、匿名者撐手足片段同hkmap.live

所以條光纜冇set黎香港完全正確

麵仔睇好
連燈仔睇好
師父睇好

下場係點，心照啦

蔡英文總統最近接受「美國有線電視新聞網」（CNN）專訪，對於兩岸開戰假設性議題，是否希望美國介入，蔡英文回答「我們自己會承受第一波的攻擊之後，全世界其他的國家可以共同站出來對中國做一個很強烈的表示跟壓力」。

問：談到威脅，我們看到中國國家媒體若干權威人士大肆臆測很快會入侵台灣，您對此感到憂心嗎？您認為中國國家媒體是在虛張聲勢，還是您認為台灣正面臨前所未有的生存危機？

總統：我想沒有任何的總統或是領導人，會排除軍事衝突的可能性。所以，我們要隨時把我們的軍事準備都做到最充足的情況。但是軍事的行動，必須來自於正式的政治決策，所以我們在很多的政治思考，或者是政治的對應方案裡面，我們必須去增加中國對台採取武力的這個政治成本。如果因為政治成本太高的話，我相信，中國的領導人也不會貿然的來進行這一個攻擊。

問：從美國通過《台灣旅行法》及批准對台輸出若干潛艦技術，我們看到美國軍方及政府刻正加強與台灣關係。然而，我們也聽到習主席老調重彈表示不會放棄使用武力。請恕我直言：「若中國明日入侵，您會指望美軍出現嗎？」

總統：我想我們的防衛準備是隨時的，換句話說，對於隨時都可能發生的這種攻擊，我們已經是一個24小時戒備的情況，所以以現在台灣的防衛能力來看，我們在第一波的防衛的能量其實是有的，因此就是說，在中國的第一波的攻擊之後，它必須要去承受後面的國際壓力，它也必須去承受對自己的經濟跟其他層面的打擊，所以我們期待的就是說，我們自己會承受第一波的攻擊之後，全世界其他的國家可以共同站出來對中國做一個很強烈的表示跟壓力。

問：您有信心美國會主導進行嗎？

總統：就像我所說的，如果今天是台灣，大家一定會問，明天是哪一個其他的國家，甚至於在區域的哪一個國家，當它不再屈從中國的意志的時候，它很可能面對的也是一樣武力的威脅，所以我相信，這不是只是一個單純台灣受到攻擊的事情，它是一個中國展現出一種意志，就是它不惜以武力來擴充它的影響力的這種意志。

所以在這種情況下，這個所有的利益，不是都只有在台灣，所有的利益跟所有受到的可能傷害，其實是區域性的，甚至於是全球性的。

那來的自信
係都要衝出嚟柒

感覺上蔡英文有樣嘢好，佢本身冇軍事經驗，亦肯放手俾有才幹嘅人自己做嘢，所以應該真係打仗時，應變都夠快

蔡英文既靱力真係似李登輝

我等左呢日好耐啦，拉李柱銘同拉達賴對於西方世界，都係一件好震撼既事。

中聯辦有冇諗過聽日全球所有大報頭條都係李柱銘幅相？

DQ曬所有非建制參選人

基本法都係佢起草

查理斯王子：我們任由香港聽天由命，但願民主黨的李柱銘不會被捕

繼周二爆出查理斯不認同中國政權後，他在一九九七年寫的香港回歸日誌首次曝光，揭露了他對香港回歸的心迹：香港回歸有如「偉大的中國外賣」（TheGreatChineseTakeaway）、他深怕香港失去法治、寄望當時的民主黨主席李柱銘不會被捕。句句流露出他對英國將香港交回中國的感覺，是等於送羊入虎口

劉兆佳：中央不再姑息本港激進勢力 亦不在乎美國制裁

拉gphone李柱銘肥佬黎，
叫google刪除班黑狗被起底同公開嘅網上資料，

港共支共全部都師公上身，神打咁款，
全部唔怕美國佬民主自由法案制裁

佢班手下好快會反佢
刁總唔驚制裁姐
班軍頭同高官驚
陣間歐美一個凍結哂佢地海外資產
佢地咩都冇架喇
到時你估佢地會唔會仲睇刁總頭幫佢做野

HKU Space 教師講左句 做中國人羞恥後被投訴 學校稱之後由其他老師代教

武漢肺炎在黑龍江大爆發，傳到遼寧及內蒙古

記得Martin Lee曾經獲當時克林頓總統在白宮接見，還有今次拉最少2位大律師，1位傳媒老闆，最少5位前立法局議員……

支共呢年幾咁多大動作即係代表支那經濟開始玩完
要發動對外戰爭轉移國民情緒同爭奪資源

經濟牌打唔掂咪打愛國牌，橫掂真係打，死既都係平民

恐引發南海新風暴！ 中國新設西沙、南沙「市轄區」

嚟啦嚟啦
台海南海一次過嚟

咁就仆街喇 疫情底下冇飛機走

「飛機守望」（Aircraft Spots）的資本顯示，今天中午美國海軍一架P-3C獵戶座反潛機現蹤台灣南部海域，由東北往西南朝南海方向行進。這是美軍機自4月以來，第10度出現在台灣周邊空域。

中共遼寧號4月13日才剛通過巴士海峽，至南海相關海域開展訓練。13日以後，美國軍機天天出現在台灣南部海域.

今天是4月以來，美軍第10度在台灣周邊飛行。
第一次是4月8日的RC-135U電偵機；第二次是10日的RC-135U電偵機；第三次是11日的EP-3E電偵機；第四次是12日的EP-3E電偵機；第五次和第六次都在13日，分別為RC-135W電偵機和P-3C獵戶座反潛機；第七次是14日，同樣是P-3C；第八次是15日的RC-135W；第九次是17日的RC-135U；第十次則是今天的P-3C。

或者係習總決意幫中共 check out 呢，仍然抱有留地不留人嘅 on9 思維

英國外交部即日針對香港今日拘捕多名民主派人士出發聲明：

外交辦公室發言人：

我們關注香港政治人物被捕，並密切跟進這些案件。 我們期望任何逮捕和司法程序都將以公正透明方式進行。

和平抗議權是香港生活方式的根本，因此，聯合聲明和基本法均對此提出了保護。 任何抗議活動都必須和平進行，而且當局必須避免煽動緊張局勢的行為，這一點至關重要。 當局應集中精力通過有意義的政治對話來重建信任。

原文：
Press release - Hong Kong protests: Foreign Office statement, 18 April 2020

The Foreign & Commonwealth Office issued a statement following the arrest of a number of political figures in Hong Kong.

A Foreign & Commonwealth Office spokesperson said:

We are concerned about the arrests of a number of political figures in Hong Kong, and are following these cases closely. We expect any arrests and judicial processes to be conducted in a fair and transparent manner.

The right to peaceful protest is fundamental to Hong Kong’s way of life and as such is protected in both the Joint Declaration and the Basic Law. It is essential that any protests are conducted peacefully, and that the authorities avoid actions that inflame tensions. The authorities should focus on rebuilding trust through a process of meaningful political dialogue.

英國外交部連結：

法案已經過咗，暫時唔關國會事，而係要等行政當局交報告，美國制裁都要跟程序嘅

依篇係廢話嚟，以前講嘅要求司法公平、透明，倡議對話，講過無數次

我睇完拘捕新聞之後，都可以五分鐘內幫佢出到

泰國疑現假探熱槍 讀數永不超 37 度 警破獲中國人走私數萬假試劑

善良的槍

依係喎如果以後都網上學習,咪以後都唔會有校園槍擊案囉最多係鄰舍槍擊案姐

特區政府回應傳媒查詢
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
特區政府發言人今日（四月十九日）回應傳媒查詢關於中央政府在港設立的機構時表示：

中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室是中央人民政府在香港特別行政區設立的機構，不是《基本法》第二十二條第二款所指「中央各部門在香港特別行政區設立的機構」。

中華人民共和國外交部駐香港特別行政區特派員公署是根據《基本法》第十三條設立的機構；而中國人民解放軍駐香港部隊是根據《基本法》第十四條設立的機構。

完
2020年4月19日（星期日）
香港時間0時27分

抽插唔代表性行為

立法會即刻做嘢追稅啦

普天之下,莫非中國人之土，率土之濱,莫非共產黨之臣

邊駛同班賤民講咁多耶穌咩

一鳩唔撚理 釋法咪搞撚掂囉

我共產黨說了算

不過點解俄羅斯又好似對凍結資產依招無咩反應嘅?

都唔知俾人封左幾多次，一早識點應對
明面可能都冇大野俾人封到

所以普遍俄羅斯人都好窮

喺ATM撳咗兩皮嘢 成疊都係新銀紙

即係所有機構都唔受22條限制

你認為共產黨喺香港會受到咩限制

中聯辦獨立了

法外之地

而且資產主要喺自己地方，唔同支共主要資產喺哂海外。

簡單d講，真係可以做到自成一個世界的話，美帝係吹你唔漲，但代價當然係永遠都發展唔到。久而久之又回到清末果陣中國同列強間的差距，但今次的差距會更嚴重。

支共已經作為軍事管理香港, 隨時開戰狀態, 所以要大舉塔民主派, 避免一旦開戰內部生變

就睇南海台海東海邊區先, 支共6保即係已經唔掂, 貿易戰係6穩, 所以有機會發動戰爭以保支共政權

黎明前特別黑暗

佢之前設三沙市同今次設區，有咩唔同意義？

其實佢完全skip左第22條第1款

「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。 」

講第2款就算
「中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。 」

如果係咁，我相信九月唔會有選舉。而家真係要睇國際社會有冇人得閒理香港。老共手棋都好明顯，佢諗緊要趁全世界都忙住抗疫既時候，該收拾既就要收拾，製造既定事實。

我預期今年內會開始嚴格控制網絡，甚至玩GFW. 我睇大家可能真係要開多幾個通訊平台黎聚腳。連登都頂唔到幾耐。

而家全香港最重要既人就係李柱銘同黃之鋒。冇人救到香港。

美國國會議長佩洛西呼籲特朗普執行《香港人權民主法》 正式啟動制裁

「六穩」升左級做「六保」

會議首次提出“六保”任務，即保居民就業、保基本民生、保市場主體、保糧食能源安全、保產業鏈供應鏈穩定、保基層運轉。

大公唔貼source

大概係有更明確o既地方體制?

俄羅斯醫療資源匱乏
GG

其實佢完全skip左第22條第1款

「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。 」

講第2款就算
「中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。 」

當佢第2款岩
但佢呢家係第2款嘅字眼答第1款既問題👍🏼

中共央行數字貨幣來了：取代紙幣！不需網絡！不綁銀行！安全性、便捷性超越支付寶和微信

無限印銀紙大法
美國都要用兩個銀幣做抵押
支國就咁電腦禁多個零就得

去超市補充5公斤米,食開金鳳, 已經由85~87升上97蚊包,其他牌子一樣加價約10%, 唔知係咪支共搶米5000萬噸搶貴晒?

其他日本雞蛋全部係29.9起步, 以前26~27蚊全部加價

Bild總編輯寫公開信致習近平
標題為 你危害了整個世界

呢到紅底驚條毛

Pelosi 叫侵侵馬上實行人權法

拜登：美國要和香港民主自由站在一起

港府大抓捕民主人士 美國國務卿Mike Pompeo譴責︰違背中英聯合聲明承諾

The United States condemns the arrest of pro-democracy advocates in Hong Kong. Beijing and its representatives in Hong Kong continue to take actions inconsistent with commitments made under the Sino-British Joint Declaration that include transparency, the rule of law, and guarantees that Hong Kong will continue to “enjoy a high degree of autonomy.”

唔係掛

美國最大粒o個幾個出哂聲咁制

我諗重點係在於正式 setup 政府機構喺上面，想玩逆權侵佔做歷史

我唔知中聯辦同班狗有冇諗到會咁大迴響

諗唔到就真係蠢

Biden 都比人夾埋講香港

那邊箱英國仲食緊屎，Pompeo 出得依個聲明話中共做嘅嘢同 JD 唔一致，根本就係等緊英國出聲話中共違犯 JD 正名就開得波

現在美國國務卿憑佩澳，眾議院議長佩落西，美國國會參聚兩會國會議員，甚至美國國務院巳發聲明，已經提升到外交事件……

一早講左，搞李柱銘等同搞達賴。鬼佬係好撚膚淺既有時，你搞乜都得，你搞個icon就同你反枱。仲要今時今日，當大把人屌鳩李柱銘民主回歸賣港，佢自己都知自己過氣企埋一二邊，你居然走去拉佢。

除左覺得好威之外，真係諗唔到其他理由要咁做。

無巴又中

班友可能仲抱住呢場運動入面有個大台支撐
就係外國勢力
而李柱銘就係暗通外國勢力主力者

美國駐港領事館都出埋聲 算係官方機構出聲

除非話香港警隊控制權唔喺習總手上，派系鬥爭做隻鑊崇嚟嘅姐

拉依班「過氣人士」應該係純粹靠嚇想搞民主派九月選舉

佢哋啲情報堅 on9 架喎

琴日先講民主黨人識屈鳩侵侵出賣人權換取利益就叻
話口未完
再次證明政客冇幾個好人人

其實我睇呢，行到呢度，美國邊個渣莊都一樣架啦，新冷戰已成國策。美帝呢鑊死咁多人，雞毛鴨血，即使拜登上台，佢夠膽放水既，民主黨國會黨團都唔會放過佢。

所以我話，拉李柱銘真係絕，咁樣送香港俾美國做leverage. 不過黎緊呢一年，大家要小心，大家可能面對既係自六四以後最大既打壓。真係會變八十年代既韓國，搜到禁書就軍法審訊。

未換router 好快D換
未升android同 ios好快D升

老實 你地有冇買nordvpn
諗緊係唔係真係需要

有買

希望美國可以利用香港搞尻支那 報番武肺搞到佢地死左2萬人呢個仇
完全唔介意佢地大大力利用香港

今次又中標題，咀炮輸錢贏，班狗用兩辦呢獲搞出個大頭佛，好興奮，真正嘅黑暗來臨

*同

我喺連登同沈門，成日開口埋口都刁煬帝、支共、支鬼，我都死鳩硬

唔止，自己有vps搭建，vpn目前香港上網必須嘅

應該話呢個post全部人都死硬

我愛國愛黨 不嬲睇班黃絲唔順眼 咪屈

其實我仲係唔明要點先可以有自己嘅vps 同dns

我就一句既者，我自橫刀向天笑，走投無路入崑崙

英國早兩日先話同支國關係一去不復返
而家就睇英國會唔會出埋聲有行動

老共快撚啲立23條，軍管
咁bno平權就有偈傾

支共命唔長，係點死法，侵條撚屌都冇得玩留手，死咗咁多美國佬，冇可能唔計數

所以你見佢都直指支共製造病毒，美國人入稟法庭狀告支共，50架B52H及十幾架B2H隱形轟炸機集結亞洲各機地，架勢就係開打，係欠一個藉口

VPS買之嘛，每年比錢，唔貴，然後自己搭建VPN/Socks5 代理

我直頭r佢個代理 平攞咗啲返嚟賣比fd

我諗鄧炳強今日應該唔會諗到，可能一年半載之後，佢會俾老共攞黎祭旗。佢呢鋪真係名留青史。

支共存唔存在我都有懷疑，港共班冚家剷一定係死，點死法嘅啫

咁支共只要明年今日仲未收皮，都需要搵隻scapegoat既。千祈唔好等老共亡國至清算港共，因為老共對付自己友既手段先係真正兇狠。鄧炳強林鄭呢啲，真係有機會literally陷家剷。

香港班高級公務員發夢都無諗過佢地同支共輸左會有乜野下場，而家沈門師兄弟最緊要團結係師父既庇蔭下保命為上，捱到有戲睇個日

紐倫堡大審判

支共6保睇吓係乜就知，美國舊年講咗一次脫鈎，但冇做，今次係唔講直做，叫所有在支美企回國或者去第二喥，美帝政府找數

支共扣押美企3M、medicom嘅貨品唔准去美國，已經搞出大頭佛，呢個係美帝認為支共發動戰爭，用911，偷襲珍珠港形容，扣押醫療物資令美帝子民死過萬人，任何人做美帝都冇得放水，支共頭子諗吓自己點死得喇

國師又中

最可惜係Bernie sanders冇得選，呢個時候搵件純講意識形態既左膠上場就岩哂，不惜工本打撚殘老共

咪就係
我每晚都閲讀一次習近平思想先訓覺

緊係無唸過 因為支共唔會輸

拿 我就真係睇班黃絲唔順眼嘅 我勸你唔好吹咁大

我極有信心支共必死，任何殺害美帝子民嘅人，美帝一定擊殺，拉登玩足十年，最後一樣係死

伊朗二號人物最近先被無人機擊殺，美帝已經開啟咗暗殺方式，當你千軍萬馬冇用，只要確認你行蹤就可以殲滅，支共推屁民去死冇用嘅

好似睇喪屍片咁

六穩變六保
碌撚變綠帽

最近侵唔敢再講my friend Chairman Xi，一講幾萬人屌佢

嚟囉！
睇住逼虎跳牆，我癲起上嚟唔知會做乜

侵最新講話係「懷疑支共蓄意投毒」，美帝議員話要全球調查，將犯案者繩之以法，成個美帝氣氛已經係動員戰時狀態

依鑊疫情我諗侵侵內心其實都知自己玩出禍，成日 9up 要還

依方面放心啦
佢一定會帶埋所有弟子見馬克思

你岩 陣間背唔出就柒曬

我一早講咗，作為美帝最重要係有原則，唔可能同獨栽者玩滑頭，侵最初唔係想整死支共，所以對支共好多嘢當睇唔到，例如香港問題，佢根本冇正式發表過個人睇法，全部係兩個議會迫佢行

但呢次唔得，而家美帝子民死多過911，冇可能再玩滑頭放水，其實美帝子民死人同佢多少有關，一早截斷支共大部份來往，同台灣一樣，邊會咁大鑊

商人治國，吓吓當外交係做刁咁去玩，滑頭R撈，玩壞咗

截糧合理，框乜鬼架？ 全部假資料，兼拒絕醫療專家入武漢徹底查明，呢個框架有乜用？

台灣明顯因為冇入WHO，反而暫時控制到疫情，當然，世界一日未搞掂疫情，佢一樣唔穩陣

支共封城之前有500萬人武漢走出去，支共只封國內航班，WHO話唔會人傳人兼叫其他國家唔好停航支境

有6萬武漢佬係出咗外國，根本就係有心放毒，所有WHO、WTO、UN必須推倒重來

馬克蟲同德國肥婆幫WHO護航，弱智嘅，美帝唔課金你可以自己課埋佢，或者叫支共課金，支共唔遵守協議嘅嘢佢哋唔會睇到，反屌人唔課金

世衛支持中國重開濕貨街市 澳洲總理批不可思議

武漢市解封後，當地的濕貨街市亦重開，卻惹來反對聲音。世衛說，明白濕貨街市存在的重要性，重點是嚴格執行衞生標準。

被視為新型冠狀病毒爆發源頭的武漢華南海鮮市場，未有隨同武漢市一同解封，但市內其他濕街市都已經恢復營業。

新冠疫情爆發之後，當局明言禁止所有野味買賣。有商販說，疫情導致人流減少，生意不及從前。

對於濕街市應否重開，世衛總幹事譚德塞說，重點是嚴格執行衞生標準。

譚德塞的說法，跟世衛新冠病毒特使納巴羅早前接受英國廣播公司訪問時的說法有不同。納巴羅透露，世衛曾建議中國關閉所有濕街市，又說世界糧農組織和世衛都確認，類似濕街市的環境具危險性。

澳洲總理莫理森對世衛支持中國的濕街市重開，感到「不可思議」，直指類似的情況已非首次發生，大家有責任防止病毒爆發。

美國國會議員聯署，促請世衛禁止並永久關閉所有濕街市，又指買賣活生生的野生動物，正是造成03年非典型肺炎及新型冠狀病毒肆虐的元兇。

對於「一刀切」禁止買賣野生動物，牛津大學一班專家表示反對，指全球仍有很多人依賴捕獵維持基本生活，擔心禁令只會助長黑市活動。

who係支國控制, 尋日暗中調高死亡人數
who即刻發文支持話透明
台灣唔入/冇得入係明智
英國話組緊g20衛生組織取代who
有o的期待會唔會成功

老共係到逼香港人，好多醒目人打算渾水摸魚，你咁樣往死裡逼，自重，自重啊

根本拉埋日本台灣開個新檔，有競爭先有進步嘛，點解係要得一檔WHO，咁其他國家覺得邊檔好咪入邊檔囉，有乜問題？

師父開班，腳英又開班，覺得邊檔好咪去邊檔上堂，根本原理一樣之嘛，唔通唔準師父開，任由腳英比山埃輸撚死人先得？

美帝只要拉住日台開新衛生組織，東北歐國家，印度，越南，澳洲，紐西蘭，英國甚至東南亞國家一定會先後投入

咪留低支共、德法同非洲佬玩飽佢，東歐國家最清楚共匪係乜料，北歐國家長期同蘇聯對抗，根本就唔會信支共

WTO，UN都係一樣道理。世界從此2分

係，輸還輸，死還死。2樣嘢係independent set來的，好似係

我話點解支共會突然大捕過氣泛民，應該係諗緊以戰爭「攬炒」，未必一定做，但作為方案之一，睇佢支境內嘅banner就知，開戰前就算美帝，一樣會軟禁在美支鬼，所以支共必須塔咗佢哋認為會出問題嘅人先

而家只係欠義和拳式燒大使館，殺外國人嘅嗜，支共玩民族主義最後一定燒上身

舉報間諜

唔好睇我飲茶嗌蝦餃，其實蝦餃係一個暗號黎
我係想食燒賣

貿易戰已經打到支共經濟就黎死
而家武肺送埋佢最後一擊
佢保政權最後一手一定係發動戰爭

習帝好快啲留長啲指甲，我驚佢第時要走佬嗰陣冇指甲俾佢剪
同埋要諗定走嗰陣掟邊個落井，范冰冰？

陸委會籲港府勿再與民為敵

台灣都開埋聲

其實支共已經進入戰爭動員狀態，今朝我都去超市補充吓的物資先，自己推測真係開拖嘅話，一星期內支共頭子要走佬，支共冧檔

香港冇支共軍事基地，我意思係冇火箭發射台，戰鬥機同大型艦艇，所以美帝就算轟炸肯定唔係香港先，應該集中係支共沿海基地，印度會封鎖印度洋，日本會係東海配合美帝，越南一定南海郁支共船艦

次次都係越拉越多票架喎

但登陸就有機會喺香港附近登，香港太多美帝子民財產，然後隔離就深圳廣州。

Sir this way!

就算要轟都唔會亂轟，仲有大堆外國資產
而且要炸都會好精準禁炸老解，支聯辨同禮賓府

喺香港登陸，反抗一定最低，甚至歡迎登陸

究竟連登幾時會好似波台咁，開返個中美大戰美方戰術討論區

仲要加埋契哥俄佬o係滿州執雞

成條海岸線插哂星條旗都咪話唔撚壯觀
然後喺淺水灣畫沙，welcome to the 51st state of the USA

香港有冇非華為modemn

你講電訊公司裡邊，定係用戶client 嗰邊？

幫對家助選

唔熟呀剩係知SMT 電話基台唔係屎為

支移家居上網

似乎換咩modern 都無用

中移動家居上網即係hkbn
其實smt電話基站用愛立信
落地一樣要用hkbn
hkbn core就係華位
根本香港九龍新界無得避

原來係咁

各師兄弟，有無真係將身家走去外國，唱哂美金
今次好似認真會好大機會取消

仲有狗屋總部。前威爾斯親王軍營。

睇來好快會睇到美帝地獄火精準轟炸狗屋了。

而家考慮緊

兩條左膠蟲已經入血入骨，睇吓佢哋幾時俾人民踢落台嘅姐

係時侯快D查下屋企個電制有無多左條電線

台灣軍艦有人感染，已隔離300人，暫未搵到傳染源，呢啲咁嘅時間，送飯嚟嘅都可能係支共帶毒嘅人

軍艦確診元兇是帛琉？專家揭台灣最慘局面…感染源已趴趴走

生活中心／粽合報導

我國18日新增3名境外移入確診案例，為軍艦隊的士官和實習生；該艦隊3月中旬曾停靠0確診的帛琉，但3名官兵4月時竟出現不適症狀，而衛福部長陳時中「高度懷疑（帛琉）有潛藏病例」。不過，台大公衛學院副院長陳秀熙則認為，陳時中臆測的可能性不高，而台灣最該擔心的，就是感染源早已在台灣社區趴趴走。

18日爆出的軍艦疫情，感染源頭引人疑竇，而據《聯合新聞網》報導，台大公衛學院副院長陳秀熙對此直言，指揮中心將軍艦群聚最可能的感染源指向帛琉，但這方向的可能性最低。陳秀熙接著分析，海軍3月12到15日停靠帛琉，若是染疫早就發病，不可能等到4月12日才出現症狀。

此外，陳秀熙坦承，他最擔心軍艦於9日靠航台灣，等待下船的6天期間內，曾有人下船或是有人上船，進而接觸到感染源；因為這段期間接觸到感染源，才會讓官兵在4月12日發病，而這個感染源恐怕是軍艦以外的人，目前還在社區內趴趴走，這是令人最為擔心的事。

中央流行疫情指揮中心18日指出，確診的3名官兵在2月21日登艦，該艦載有337人，於3月12日至15日停靠帛琉，離開後在公海航行近30天，並在4月15日自我國軍港下船返家。

指揮中心說明，案396在12日出現頭痛、嗅覺異常，15日返家後自行就醫，17日再次就醫，由醫院採檢通報；案397於4月初出現上呼吸道、頭痛等不適情形，17日就醫並採檢通報；案398於13日起有嗅味覺異常，17日就醫並採檢通報，2人均在18日確診。

有換美金擺去offshore，但唔係全部，人要喺香港生活，擺咗認為足夠走佬去外地嘅就算，始終嗰句，人冇走仍然唔會安全，身外物嘅嘢就唔會考慮太多，買多幾罐罐頭實際啲

biden係2舊屎
trump都係1舊
唔會對香港世界有好處
美國都比佢搞死

戰爭準備宣傳
嚟真？？？？

啲教科書日日都教佢地祖先點樣屌打非洲亞洲殖民地

為左防止右傾, 啲書同學者全部都過度左傾, 變晒左膠

所以泰國國家仲現實, 唔會膠, 抵抗到共產主義唔簡單

得2球點走

鯉魚有日翻江海
百載繁華一夢消

鯉魚門拉橫額：sir this way

Twitter十級大火！美國英國聯合國歐盟澳洲加拿大意大利台灣國際高度關注李柱銘被捕！

so true但唔係香港

識玩一定係導班小粉紅咁做
佢地同義和團無乜分別

預感好快見

台灣新增22宗確診 其中21宗為海軍敦睦艦隊成員

#兩岸國際 台灣新增22宗新型冠狀病毒肺炎確診個案。

多名泛民被捕 蕭生：非法集結好小事啫~通常罰下款，最多坐7日監

\｜/

黑膚暴徒裝修中國工廠後 傳支那下跪會對廣州黑人派錢 每人￥5600

錯 係要買

最簡單開個SC，FT嘅離岸股票戶口，兌美元咪匯入去，FT兩日搞掂

其他就係offshore銀行，citi，大貓，星展同渣打都有，亦可以考慮吓巴克萊

我覺得自己得2球真係好撚小
身邊見可以移民既都8位數身家

揾個地方摺埋自己 得閒耕吓田 兩球都應該夠玩埋下半世

2球台灣都唔撚得
返支那就得

有個客兩公婆5球話係台灣30歲過去
預自己50歲都洗哂

餓餓地 去華星整件校長多士支持暴政先

你自己都心知肚明 2球邊到都去唔到 努力啲再賺多啲再諗啦

可能係最後一次食校長多士呢

【敗走】吉野家突棄租油麻地店 業主轟欠租逾四個月

連鎖快餐店吉野家位於油麻地彌敦道524號僑江大廈的分店日前結業，據門外業主貼出告示，指吉野家自去年12月起欠租，4月8日向業主發信將歸還店舖，並於9日將分店鎖匙送到業主辦公室。本報就事件向香港吉野家查詢，暫未有回應。

根據資料，該店業主私人公司 Master Cosmos International Limited，由本地著名物業投資者冠華鏡廠家族持有。業主在告示中指出，行動未經其同意，吉野家的行為將會視為提早終止租約，業主將會執行權利，重新進入及取得該店舖的所有權，業主將所有的貨物、裝備等，相關費用將由吉野家承擔。

日前有本地傳媒報道，該分店建築面積約2922方呎，月租26.8萬元，租約尚餘一年半，現以每月24.8萬元放租，較吉野家的月租低逾7%。吉野家早於2009年已租用上址作為分店，最初月租11.5萬元，多年來已累積加租1.3倍。

屌 原來冇撚得食了😭😭😭

2球港紙最多都係開個離岸戶口走吓資
其他咩都唔洗煩，因為唔到你簡

外交部駐港公署反駁美國政客與香港亂港分子狼狽為奸
19.04.2020 15:48

本港多名民主派人士被捕後，美國國務卿蓬佩奧批評北京持續採取不符合《中英聯合聲明》的行為。外交部駐港公署發言人批駁美國政客歪曲《中英聯合聲明》，拿所謂透明度、法治和高度自治作為幌子，為反中亂港分子開脫罪責，是助紂為虐、褻瀆法治，再次暴露他們與反中亂港分子狼狽為奸的醜惡行徑，必將受國際社會共同譴責。發言人說，香港警方對涉嫌組織及參與未經批准的集結的疑犯採取行動是依法執法，是維護香港法治，是特區政府在行使基本法授予的權力，合理合法，任何外國無權干預，敦促美政客遵守國際關係基本準則，立即停止干預香港事務。

之前諗住去日本創業
好采無去唔係2球都無撚埋

太小錢真係咩都做唔到
好似屋企咁兩老賣樓層樓值6球
都係得支那一個option

後生走又儲唔夠8位

特登POST中文

截至下午4時，本港過去24小時新增2宗確診個案，當中1宗為本地個案。

第一宗個案為35歲男性，17日從英國經多哈回港，目前沒有病徵。他居住於紅磡寶石戲院大廈。

第二宗個案為47歲女性，任職維珍航空地勤，負責分流英國抵港旅客。她於6日開始發病，隨後繼續上班，17日到北大嶼山醫院就醫後確診。有69名同事須接受化驗。她居住於東涌裕東苑賀東閣。

再有34名病人康復出院。

林鄭一早肯封中國關 啲病毒就唔會喺英國傳番嚟啦

邊度睇？

佢個腦

台灣軍事評論員講法

新加坡超越印尼成最多確診個案東南亞國家

#兩岸國際 新加坡再多數百人感染新型冠狀病毒，超越印尼成為最多確診個案的東南亞國家。

鄧炳強：不排除拘捕721用水喉噴「市民」的黑衣人

台灣新增22宗確診

真雖遠必誅

用呢枝軍去打必勝無疑

日本停課 意外造成十幾歲小女生懷孕潮

我唔係好似台灣吳明杰咁睇, 支共只要底層缺糧, 社會暴動,就有可能戰爭, 中國歷史上改朝換代, 全部係瘟疫,糧食危機做成

其二支共賴以翻身o既屎為5G, 就快玩完, 只要制裁加入埋台積電唔准供貨, 真係靠中芯咩? 咁支共就有可能玩攬炒

你唔能夠用常人睇法睇支共, 由處理香港o既手法就睇到

唔知點解，我覺得未開始對外打，入面已經會打一輪

要等缺糧先, 支共最近加o左軍隊人工, 同加黑狗人工一樣, 靠武力維穩, 要等缺糧地區搶糧,支共底層公務員冇糧出,就會有反水可能

等緊兩會幾時開，好似話5月，到時係好機會，睇下反小學雞班友敢唔敢反枱， 以前蘇東波大部分國家都係中高層幹部頂唔順先可以推翻共產黨，如果到時仲係小學雞揸住話語權， 真係要作最壞打算

So far而家睇到既現象，都仲係習帝掌控住黨組織同軍隊，好難出事。但最近呢兩個月實在太dramatic，真係唔敢講冇可能。

微生物學博士、美國前Walter Reed陸軍研究所病毒系實驗室主任肖恩‧林（Sean Lin）認為，武漢病毒和舟山病毒的E蛋白氨基酸序列達到100%一致，是一件極其不尋常的事情。因為E蛋白對於β型冠狀病毒的病毒形態、組裝、出芽以及病毒致病性都有不可或缺的作用。如果病毒更換了宿主，很多細胞因子都會變化， E蛋白也必然有相應的變化來調整病毒的合成和致病性。

他進一步指出：E蛋白的基因和S蛋白的基因位置鄰近，在病毒RNA的複製過程中，這兩個基因也都是要經過一個產生亞基因組RNA （subgenomic RNA）來完成複製的，也牽扯類似的細胞內因子和病毒RNA聚合酶，所以這個過程中產生基因複製的錯誤率也都是相近的。所以，沒有理由在自然的病毒複製過程中，S蛋白有着各種突變，而E蛋白在整個宿主都變換掉的情況下保持完全相似。這基本上是不可能自然發生的。

一打咪又係東南互補條約翻版
支國成班都係既得利益者
只要刁總做一樣野破壞哂成班原有利益的話
你估佢地會唔會反台

睇刁總就用帝皇思想諗佢就會知佢想點
佢好似漢武唐太宗超弱化版
前朝儲落一大堆財產
於是身痕周圍耀武揚威(一戴一露, 台海南海擴充自己勢力)

家貧無錢開離岸戶口

小學雞係隋煬帝加崇禎再加慈禧

一子錯，滿盤皆落索。呢兩年睇老共處理問題能力真係弱到不得了，聲大大無貨賣，宜家仲玩埋高難度動作，引火自焚

似乾隆先岩，不過弱智版

刁煬帝每行一步棋都係錯，真係奇葩

俾啲時間啦，八國聯軍後都唔係即刻滅亡，加上極權都會懂得進化

央視前主播爆︰9成女主播上過領導的床

美國新冠肺炎疫情嚴重，共和黨眾議員史密斯（Chris Smith）及賴特（Ron Wright）上周五（17日）推出法案，尋求允許美國公民及地方政府起訴中國政府，讓中國為美國人在疫情中承受的痛苦承擔責任。美國多名國會議員認為，中國在疫情爆發初期瞞報，令疫情擴散至全世界，因此需要賠償美國的損失。

史密斯發聲明指，新法案可剝奪中國和任何其他故意誤導世界衞生組織的國家之主權豁免權，讓美國公民可對其提出起訴。他認為中國隱瞞新冠肺炎的嚴重性和性質，令各國受損。疫情令很多美國人死亡、帶來永久傷痛、企業損失慘重，史密斯希望國民可透過法案，追討他們失去的部分東西，促請國會議員盡快通過法案。

共和黨參議員霍利早前也提出類似法案，名為《2019冠狀病毒疾病受害者正義法案》，要求美國國務院設立相關工作小組，主導國際調查中國政府有沒有隱瞞疫情，並協助美國人民以至其他受害者索償。霍利和共和黨參議員柯頓近日亦共同提出《李文亮全球公共健康問責法案》，尋求制裁瞞疫及打壓舉報者的外國政府官員。

入美金送25蚊補貼, 係計一計用邊個方式匯款平就得

自顧不暇！ 中國無力成為全球經濟火車頭

與2008年全球金融危機不同，中國在這次武漢肺炎疫情危機不可能成為全球經濟的救星，主要因為中國的失業率和國家債務激增，已經自顧不暇。（路透）

〔編譯盧永山／綜合報導〕根據德國「商報」報導，與2008年全球金融危機不同，中國在這次武漢肺炎疫情危機不可能成為全球經濟的救星，主要因為中國的失業率和國家債務激增，已經自顧不暇。

報導引述柏林「學術與政治基金會」亞洲研究小組主席希伯特（Hans G. Hilpert）指出：「當時，中國以超過5000億美元的巨額刺激措施推動本經濟，這個數字相當於全球經濟產值的13%，在全球金融危機中，中國在很大程度上支持了世界經濟，但這次中國不可能成為當時那樣的火車頭。」

報導說，原因之一是中國的失業率激增。中國國家統計局表示，2月失業率升至6.2%，創開始記錄以來最高，1月的失業率為5.3%。但實際的失業率數字恐怕更高，因中國的統計數據並不包括2.93億移民工在內，他們更容易受到經濟波動衝擊。

北京大學金融學教授佩蒂斯（Michael Pettis）表示：「我估計2.93億移民工中至少有10%或更多人，因受到武漢肺炎疫情對服務業的影響而失業，他們之中很多人在服務業任職。」佩蒂斯預估，中國失業人數是中國政府公布數據的2倍，相當於6000萬失業人口。

但深圳望正資產管理公司首席經濟學家劉陳杰指出，疫情可能導致中國2.05億工人失業。如果這項預估是正確的，代表中國7.75億勞動人口中，有超過四分之一失業，遠高於中國官方公布的6.2%失業率。

此外，中國政府目前不願祭出大規模刺激經濟措施，是因為該國國家債務居高不下。國際金融協會（IIF）估計，中國的整體債務占國內生產總值（GDP）的310%，讓該國沒有太大空間祭出大規模刺激措施，而在全球金融危機期間，中國的債務負擔要小得多。

希伯特指出，另一個原因是，祭出大規模刺激措施，在目前全球經濟緊張的形勢下，可能難以奏效，只有在能發揮作用的時候，中國才會推出大規模刺激措施。

大勢已去啦中國，就算宜家有疫苗番唔到peak嫁啦。支那冇老本可以食到。啲大企業搵唔到美金，中南海班閤家鏟繼續死貪爛貪遲早沉船。

全球反中！ 印度修法阻中國趁疫情收購印度企業

印度已緊縮外國投資法規，阻擋鄰近國家趁機收購該國企業，此舉顯然是針對中國企業可能趁武漢肺炎疫情大流之際，藉機收購印度遭疫情重創的企業。（路透）

〔編譯盧永山／綜合報導〕全球反中浪潮一波接著一波！印度已緊縮外國投資法規，阻擋鄰近國家趁機收購該國企業，此舉顯然是針對中國企業可能趁武漢肺炎疫情大流之際，藉機收購印度遭疫情重創的企業。

印度商務部表示，任何實體若位與印度共享邊界的某個國家，其在投資印度企業前，需經過印度政府批准。此舉對中國組織的影響最大，因為印度早就對孟加拉和巴基斯坦的投資人頒布相關禁令。印度商務部在聲明中指出：「在當前武漢肺炎疫情肆虐下，此舉是為了防止外國趁機收購印度企業。」

中國投資人近年來不斷湧入印度，包括騰訊、阿里巴巴等網路科技公司，在印度已有舉足輕重的影響力，這已在印度造成不安。外國政策智庫Gateway House表示，印度三分之二的獨角獸企業（市值超過10億美元）中，都可見到中國投資人的影子。

尤其在疫情爆發後，印度股市面臨沉重賣壓，許多企業亟需資金。印度最大的房貸業者房屋開發金融公司（HDFC）1週前透露，中國人民銀行對該公司的持股已由0.1%增至0.8%。

印度反對黨國大黨黨魁甘地表示：「印度經濟大幅下滑，已導致許多企業變弱，成為被收購的目標，在這個全國危機時刻，印度政府不能讓外國買家控至任何印度企業。」

對中國有疑慮的不僅是印度。歐盟競爭事務專員員維斯塔格（ Margrethe Vestager） 上週表示，在疫情大流行期間，許多歐洲企業面臨停產和虧損，歐洲各國政府應該投資收購這些企業的股份，以保護這些企業的競爭力，避免被中國競爭對手收購。

這次疫情衝擊全球供應鍊，導致美國和日本的許多製造商都受到波及，2國政府正鼓勵企業撤離中國，以降低對中國市場的依賴，日本政府甚至編列預算助日企脫中，美國政府也考慮協助美企遷廠經費。德國政府也修改法規，防止中國趁疫情重創德企之際，逢低收購德企股權。

德國最大報致函習近平：中國最大的出口就是沒人想要的冠狀病毒

德國第一大報「畫報」（Bild）日前對中國國家主席習近平發動全面批評，指中共除未坦承2019冠狀病毒疾病（COVID-19）情資，還犯下大規模侵犯人權情事。這是國際主流媒體在六四事件後，罕見的對個別中共領導人嚴厲點名批判。

畫報總編輯芮克特（Julian Reichelt）16日在給習近平的信中說：「貴國駐柏林大使館透過公開信向我喊話，只因我們在畫報中問道，中國是否該支付全球因冠狀病毒肆虐所遭受的經濟損失。」

芮克特寫說：「您（習近平）、貴國政府，以及貴國科學家早就知道冠狀病毒具有高度傳染性，卻把全世界蒙在鼓裡。」

「西方研究人員問及武漢情況時，貴國高階官員置之不理。在自尊心和民族主義作祟下，您閉口不說實情，因為在您看來，實情是國家恥辱。」

芮克特寫道，「您靠監控系統統治國家，沒有監控系統您當不了國家主席。您監視一舉一動，監視所有公民，卻拒絕監視境內沾染病毒的活禽市場」。

「您封鎖所有對您統治有所批評的報紙網頁，但卻不封鎖販賣蝙蝠湯的攤販。」

「您不僅監控您的人民，還危害他們，而危害他們，就是危害全世界。」

芮克特持續在信中明白寫道，「監控就是反對自由。國家不自由，就沒有創造力。沒有創造力的國家，就無法發明任何東西。這就是您何以讓貴國在剽竊智慧財產上成為世界第一。」

「與其自行發明，中國透過他人的發明自肥。中國無法創新、發明的原因，在於您不讓貴國年輕人自由思考。」

「中國最偉大的出口（沒有人想要，卻依然走遍全球的）就是冠狀病毒。」

芮克特引述美國「華盛頓郵報」（Washington Post）文章指出，「貴國武漢的實驗室用蝙蝠進行冠狀病毒方面的研究，但卻未維持最高的安全標準。貴國病毒實驗室的維安度為何比不上達貴國政治犯監獄？您要如何向全世界冠狀病毒受害人的遺孀、兒女、鰥夫和雙親解釋些？」

他總結寫說：「在貴國，您的人民對您竊竊私語，您的權力正在瓦解，您創造出一個難以捉摸且不透明的中國。」

「冠狀病毒之前，中國就為外界所知為一個監控國家；如今，中國被認定為一個讓致命疾病感染全世界的監控國家。這，就是您的政治遺澤。」

國際媒體長期報導中國崛起與變化，但包括前中共領導人鄧小平、江澤民與胡錦濤等，少見現任領導人被西方主流媒體公開點名嚴厲批判。

掰掰中國 美日歐力推企業撤離

〔編譯楊芙宜／綜合報導〕武漢肺炎疫情大流行，世界多國面臨醫療防護用品、製造業零件、消費品短缺，暴露出過度依賴中國工廠生產、單一來源採購及供應鏈斷裂的災難性健康和經濟惡果，日、美、歐洲多國開始推動「去中國化」，政府編預算協助企業將部分產線從中國移回母國生產，或減少和中國的經濟合作。

過度依賴中國工廠 苦嚐惡果
歐盟商會主席伍德克指出，疫情爆發為跨國企業上了一課，市場不可預測性可能導致一些公司從單一布局，轉向更廣泛地區的多元化經營。

日本經產省本月推出抗疫經濟紓困方案，編列「供應鏈改革」預算二四三五億日圓（約六八七．六億台幣），包括資助回流日本生產的日企二二○○億日圓、資助將產線轉移到其他國家的日企二三五億日圓，以降低對中國依賴。

歐盟商會：跨國企業上了一課
《日經新聞》報導，日本帶頭將製造業撤離中國，引發北京中南海領導層熱議，對外企撤離中國的情勢十分擔憂；日本推出上述預算隔日，中國領導人習近平在中共政治局常委會議直言，疫情使世界經濟面臨下行危機，「不穩定和不確定因素正在增加」。

中國商務部發言人高峰十六日坦承，疫情對世界經濟和全球產業鏈產生短期重大衝擊，會對在中國的外企整體造成一定影響，但否認會出現大規模外資撤離。

美國白宮首席經濟顧問庫德洛日前表示，美國應考慮為想從中國回流的美企支付「搬家費」，從廠房、設備到智慧財產、裝修，將回流支出百分之百直接費用化，等於為美企搬回國的成本買單。

德國聯邦政府已決定修改「對外貿易和支付法」，嚴審阻止外資趁疫情危機收購被打擊的德國敏感企業，明顯劍指不受歡迎的中資。英國執政保守黨則對中國立場轉趨強硬，要求「不照規則玩」的中資和華為退出英國的聲浪轉強。

華府智庫戰略暨國際研究中心（ＣＳＩＳ）亞洲經濟專家古德曼表示，在中國有大量供應鏈曝險的各國政府，都開始討論生產多元化、讓供應鏈分散和區域化，「大家不會把籌碼全押在一個賭注上」。

葉劉好大

我國試射「台版薩德」天弓三型 中官媒崩潰「以武拒統」

我國日前在台東縣成功鎮三仙台進行導彈試射，據稱是進行中科院「強弓專案」的「天弓三型飛彈」試射測試；對此有中國官媒稱台我國發展「台版薩德以武拒統」，叫囂解放軍「武統」。圖為天弓三型飛彈發射架。（資料照）

〔即時新聞／綜合報導〕我國日前在台東縣成功鎮三仙台進行導彈試射，據稱是進行中科院「強弓專案」的「天弓三型防空飛彈增程版本」試射測試；對此有中國官媒稱台我國發展「台版薩德以武拒統」，叫囂解放軍「必將不惜一戰，必將不惜一切代價，堅決維護祖國統一」

綜合媒體報導，軍方在4月9日至4月14日間於台東三仙台進行試射，有相關人士透露，天弓三型正在進行量產計畫，攔截敵方飛彈的高度可達45公里，中科院依此基礎進行增程的性能提升計畫，代號即為「強弓專案」，希望能將攔截高度提高到70公里，希望達到「台版薩德飛彈」，在更高的空域就能攔截摧毀來襲飛彈的作用；目前研發階段已結束，正在進行各個項目的實彈與系統測試。

近日面對中國的軍事挑釁，我國與美國也頻頻以行動來反制，近期中國解放軍航空母艦遼寧號編隊繞經台灣東海時，我國軍方也出動IDF、F-16等戰機，以及168艦隊基隆級驅逐艦因應；美軍也出動伯克級驅逐艦貝瑞號、偵察機反制。

對此，中國官媒《中國台灣網》在一篇報導中稱，美台聯手在台海地區對抗中國「以武懾獨」已形成常態化機制，並稱「台版薩德、以武拒統」，最後老調重彈，叫囂「解放軍別無選擇，必將不惜一戰，必將不惜一切代價，堅決維護祖國統一」

支國人工又貴
又要賄賂班官
政治又唔穩定
仲要有無數間斷偷你o的知識產權
唔知東南亞將來有冇機會分哂呢o的勞動成果

食得咁偏

台灣贈口罩德官員稱「其他國家」 蔡英文：我相信心裡也有感謝

［記者林宜樟／嘉義報導］武漢肺炎疫情在全球蔓延，我國政府日前贈給有需要的國家1000萬個口罩，而德國官員在接受媒體提問對此事看法時以「其他國家」稱之，總統蔡英文今天接受媒體訪問時表示，「如果他們沒有公開表達，我相信他們心裡也是有感謝之意」。

蔡英文今天與農委會主委陳吉仲、嘉義縣長翁章梁、立委陳明文及蔡易餘等人到嘉義縣新港鄉農會視察公糧庫存狀況，農委會簡報表示，我國稻米公糧庫存86萬公噸，足夠供應國人需求，並指示在有餘裕之時，對於友邦及糧食短缺的國家，可適時提供援助，傳遞台灣豐厚的愛心與溫暖。

蔡英文說，有餘裕的公糧，可以外銷，可以做酒精，如果友邦有提出需求，我們可以幫助解決糧食問題；媒體提問贈口罩給外國，而德國官員針對此事僅稱「其他國家」，而未提台灣；蔡英文表示，還是以我們自己對於國際社會貢獻的心，來做這件事情，「別人感謝我們，我們很感謝，如果沒有公開表達，我相信他們心裡也是有感謝之意。」

蔡英文算得上政治家, 有氣度, 上屆批評佢唔識搞經濟, 唔同支共傾生意,埋美帝堆, 呢屆會見效果

親共派核心: 中美開戰, 「香港」已經不大重要

美支已經開戰，仲話香港已經唔再重要？

歐盟商會主席出聲 睇黎法德資本家已經睇清形勢

香港本身個角色就係比支國利用作為一個洗錢港
同埋比外資做一個跳板跳入去支國
如果真係開戰的話
意味住支國同美國決裂
美國一定第一時間封左你香港金融先
因為外資已經唔打算再利用香港進入支國
支國亦都難以再利用香港將o的錢洗白
咁香港就自動冇左意義

支共黨徒非常弱智, 美帝講重唔重要就話o者, 邊到支共話, 直接話美帝市場技術都唔重要,吹就吹大o的

天水圍休班警食肆消夜兩警打交傷及女同袍

據了解，涉事休班警員全屬天水圍分區軍裝巡邏小隊第3隊，今日凌晨一行10人休班後往元朗屏會徑一食肆吃宵夜，包括4名沙展（警長）、5名警員及1名警車車長，據稱10人於店外分坐3枱用餐。至凌晨約4時半，當中1名沙展與車長同袍發生爭執，2人均情緒激動，1名女警上前欲做「和事老」勸交，卻突遭該名沙展以玻璃樽擊向頭部，造成紅腫。

事發後約1小時，警方接獲報案指現場有人打鬥，元朗警區當值衝鋒隊及軍裝巡邏小隊趕到到場，但該批吃宵夜的休班警員已離去，受傷女警則被送往博愛醫院治理，證實並無大礙，獲2天病假。

消息稱，事件已通報天水圍分區指揮官及助理分區指揮官（行動），指揮官現正處理，將會向元朗警區高級管理層匯報事件，細節仍有待進一步調查，稍後將拘捕涉嫌傷人的警長。

支共公務員好似成9000萬人 個個唔做野等出糧

Neiman Marcus to file for bankruptcy as soon as this week - sources
又一間破產

支共內部互鬥之中,又一件落馬

統計署聽日公布三月份香港失業率
好期待

紐西蘭話明學台灣防疫,已經有效, 睇圖

支那D chart真係好好笑 人地措施點有效都係有個趨勢咁上升下跌

屌佢跳gap上同斷崖式跌都夠膽死做出黎

呢篇必讀

之前睇新聞, 話好多富豪走去NZ避疫, 所以有段時間紐幣匯率硬凈, 已家睇o黎有錢佬冇死錯人, 評估過全球最安全十日談係NZ, 個個閃去o個邊

睇完就知一打仗支那即散

五一假期將至 專家：內地遊最安全

武漢實驗室會唔會安排一天遊

換陰陽燭應該成日出大裂口

睇撚到心酸，過咗咁多年仲係咁短視，唔仆一次大街中國人都係唔會知痛，仲要隔幾十年就痛一次先得。

所以當年英國政府用左幾多心血去改變香港，宜家

支那人由以前仲係帝制時就已經係咁
民族性黎

台積電唔知係咪有刻made in taiwan? 係o既咪睇支共要唔要?

睇下所謂中國幾千年文化經典作品係咩
資治通鑑 廿八史 諸子百家 商殃之法
全部畀當政用黎控制人民

師父係咪仲未出聽日五行

即係賭錢同人講 : 唔怕你出香港

蘋果

不過，另有消息指，當時該10名休班警在上址消夜飲酒，其間女警向在場各人敬酒，但不慎將酒倒瀉，未幾一名男警與沙展發生爭執，沙展隨即拿起枱上的酒樽向女警爆樽。

做雞都冇咁折墮

即係話香港已經大過佢手上所有牌

check attendance log啦

其實無咩好心酸，呢家既中國人係民革後既新民族，已經係非我族類

10個人，限聚令，班黑狗又知法犯法

TSM只寫made in taiwan
有種唔好要囉

比肥彭講到中晒
比港共港奸出賣到倒退30年

法律係香港仲有用咩

日本停課 意外造成十幾歲小女生懷孕潮

日本13歲就合法

Lady Gaga 撐譚德塞原來因為自己老母係WHO親善大使

n May 2019, the WHO Director-General, Dr Tedros Adhanom Ghebreyesus, appointed prominent mental health advocate, Cynthia Germanotta, to serve as a WHO Goodwill Ambassador for Mental Health.

仲要係老譚欽點, 點都要撐啦
話時話算唔算係契爺 hmm

#寶寶報料

SGT 58683 同TPT PC 34267食食下互Hi老母，WPC 13536諗住做炸兩調停，SGT就爆勁佢樽，之後成班就走咗佬，隻今天就去左博愛，準備SL兩日。

嗱所以話，做阻膠真係抵打。

有份宵夜嘅休班曱甴包括：SGT 6694、SGT 7994、ASGT 70、PC 17589、PC 27075、PC 27830、PC 24686

阻膠

\｜/
師父早晨

上香先 \｜/

可想而知班狗係場運動做過咩黎

周五

師父依期準到
唔敢同師父作對
走走淡倉避下先

確認升浪.jpg

【專家點評】沈振盈：現時買貨或太遲
04月20日(一) 08:15

過去一周市況雖然反覆，但最終仍然持續升勢，恒指一度升穿24,600點水平。從低位計，恒指已經反彈超過3,000點。美股方面，道指亦從低位反彈逾6,000點。

反彈浪之初，市場仍受新冠肺炎疫情爆發困擾，投資者極度憂慮，市場情緒也頗悲觀，因而錯過入市的機會。
筆者常說，股市往往走在現實之前，不會等待疫情完全受控才展開升浪，反而是在市場極度恐慌之時，就已經靜悄悄地升了上來。
在上周五早上，美國總統特朗普急於要將經濟回復正常，宣布各州政府可自行決定將禁令解封。另外，有報告指，西藥瑞德西韋可有效醫治今次的病毒。兩個消息刺激當日早上道指期貨升近800點，帶動港股單日曾升近600點。恒指最終收報24,380點，升幅收窄至373點。
若以玄學角度來看，預期本周初反覆，但仍是偏向大漲小回格局為主，較好的日子為周二及周五。

至於本周每日的股巿走勢預測，
周一(癸巳日)為天干屬水地支屬火，水火交戰之局，反覆上落為主。
周二(甲午日)為天干屬木地支屬火，木生火之局，市況出現升勢。
周三(乙未日)為天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況出現震盪。
周四(丙申日)為天干屬火地支屬金，火剋金之局，先升後回。
周五(丁酉日)為天干屬火地支屬金，火剋金之局，升勢強勁。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
－－－－－－

另類指標變番專家點評

《彭博通訊社》引述知情人士指，新加坡石油交易商興隆集團財困，其銀行債務至少達30億美元，而包括匯豐控股()在內的銀行正與公司商討其財務狀況。

報道指十家銀行包括匯控、新加坡三大銀行、渣打集團()、德意志銀行等於周二(14日)與公司舉行視頻會議，而匯控在當中有最大佔比，貸出約6億美元。

hsbc收唔番筆bad debt

可唔可以順手引發奶共坡爆

屌佢成篇嘢冇自己諗法，全部做報告咁 炒條春

其實呢啲新聞只會不斷有
所以都唔知個市升乜鳩

師父呢期冇交電費

吹風用了

美國學者：有情報顯示中共已研判將香港「全面西藏化」 （Full Tibet)

將一個一流國際城市變西藏
我好期待

三師兄, 正確黎講係目標全球西藏化

其實侵侵貿易戰最撚重創係坡狗 武漢肺炎只係佢地口棺材釘

油

睇黎好快會變負油價, 貼錢送俾你求你要

笑撚左 $22call油 你教我點輸

泛民記者會白頭佬講早幾日被拉講到想喊，我屌那聲，幾多人被拉被插贜再拉埋一邊打，佢嗰啲野算得啲乜？

都幾肯定，隻「大佬彪」係愛康健 抹屎儿 天凡 信念哥 英國國會 膠椅子 之流

有好嘢又唔些牙 自己收埋食

佢八十歲人, 一世人都係做大律師, 食飯去Hong kong club, 入差館只有幫人擔保, 你仲想佢點呀唉

唔識個樣野但偏偏去玩，仲要係高風險野
3175

而家直播緊泛民記者會，講緊頭先梁耀忠

哦, 以為李柱銘, 老眼昏花
白頭佬就叫佢去死啦

哦, 咁玩完咪識囉
終於識點樣令自己冚家剷

師父、麵仔、連燈仔睇好油
下場

終於都係收屎為皮

好似又話延遲關稅90日，未確認，係嘅話睇吓內容係乜

唔入ICU一隻腳踏入棺材唔會覺悟

佢呢鑊仆街啦, 歐又脫左, 共又唔俾瀨, 咁點算呢

咁cfu咪

好撚正 點先做到佢男朋友

收返香港回血

同Donald Trump friend 番就ok…

師父很好\|/

抵佢死啦有主席唔做

Zoom都夠膽用，服字

China: Police arrest Christians participating in Zoom Easter worship service

前排人有比佢溝左
好似話佢情緒大起大落 勁過真女人

德國肥婆頂唔順輿論壓力? Claim得咁少，做慣乞兒，支共大撚把錢喎，冇就扣押支共德國資產

Germany sends China £130billion bill for 'coronavirus damages' – sparks fury in Beijing

老老實實，香港政治評論員水準真係麻麻。

偽娘通常都係比女人更女人

The Trump administration on Sunday said it would allow importers hit by the national health crisis to defer for three months any tariff payments they owe the government.

白頭佬

又有坡,又有奶,重要爆

神級歪樓

做假係支那品牌嘅象徵
唔識做假根本就唔可以叫支那品牌

【大師睇市】反覆偏好 繼續持貨！
04月20日(一) 11:46

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周一(20日)牛皮靠穩，料24,500點有一定阻力，未必可一下子衝破，但恒指跌至24,200點水平見支持，技術上配合，後市似乎仍以反覆偏好為主。

板塊方面，5G概念股繼續向好，京信通信(02342)逼近今年高位，中通服(00552)以及中國鐵塔(00788)亦做好，阿里巴巴(09988)及美團點評(03690)則反覆牛皮，建議繼續持貨等待。

至於國際油價方面，近日反覆跌至15美元水平，但大師認為毋須過分擔心。因為4月22日為期油結算，此前料有沽壓，但料不會維持太久，加上美國逐步恢復經濟，內地亦正在復工，有望帶動石油需求，理論上油價可趁低買。而金價調整後亦可看好，不妨考慮現水平買定黃金ETF。
－－－－－－

即係上唔到245 會穿242

產油國死得

師父堅定不移支持油價

壓垮油價嘅最後一根稻草

CFU: 油價30蚊鐵底 -> 落到15蚊

15蚊無須過份擔心，可以撈貨。

會唔會9蚊見?

我想問我可唔可以買一桶返屋企燒

燒山個patreon升到全球第六

一罐可樂批發價睇齊

沈生同我燒.JPG

Daily Mail 揾返2018年5月China Daily報導武漢病毒實驗室個Tweet，指出儲存咗1500種病毒包括中共病毒。

政府疑徵用九龍城富豪東方酒店作隔離營 住客被趕走鼓譟

武漢肺炎肆虐全球，疫情何時終結暫仍無期，本港的指定檢疫中心卻爆滿，特區港府疑因檢疫措施不足，終決定徵用酒店作為隔離營！《蘋果》收到租住九龍城富豪東方酒店的讀者報料，指昨晚突然收到酒店通知，指今日中午12時開始將會變成政府的隔離營酒店。由於事出突然，酒店方面亦沒有合適安排，只表示酒店今日中午將由政府接收管理，令不少住客大失預算鼓譟，據悉有大批住客今早已陸續搬出酒店，警方亦已派員到場。《蘋果》正向衞生署及富豪東方酒店了解事件。

讀者阿K表示，與家人在九龍城富豪東方酒店住了差不多3個月，昨日外出時看到酒店職員正在封大堂玻璃，查問下職員表示有工程正在進行，但至晚上7時突然收到酒店通知，指酒店今日中午12時將會被政府徵用作隔離營，並要求他搬出酒店，會安排他們入住尖東富豪酒店的2床房，但他們所租的是3床房，因不滿安排而與酒店理論，但一直未獲妥善安排。

阿K稱，酒店內有很多住客都得不到合理安排，都在大堂鼓譟，有部份住客更加在今日早上才收到酒店發出相關通知。

記者今日以客人身份致電九龍城富豪東方酒店，稱欲訂房一星期，但職員指酒店暫停訂房，直至8月之前都不會接受訂房。記者追問原因，惟對方未有回應。

有酒店業網上群組傳出，政府租用富豪東方為期3個月，以每日100萬元徵用，相關消息仍有待證實。翻查資料，富豪東方約有500間客房。

疫情數字

近600越漁船「包圍」海南島

每日100萬

之前用左2億果堆貨櫃醫院, 起左幾個月都唔用?

$2k 一間房
平時$500晚咋wo

早就應該徵用機場富豪或者迪士尼酒店, 點解去到今日至做, 係咪戇撚鳩

但宜家徵用間比民居包圍既地方

明益羅旭瑞

澳議員：應進行紐倫堡式審判

澳洲參議員斯托克（Amanda Stoker）指出，世界各國可以向國際法庭提出訴訟，以類似紐倫堡大審判的方式，讓中國當局接受審判。紐倫堡大審判是指第二次世界大戰後，同盟國美國、英國、法國和蘇聯軍事法庭在紐倫堡審判納粹戰犯。
雖然中國因為疫情處理失當而面對國際壓力，但中國卻同時利用疫情來擴大在國際上的影響力。澳洲戰略政策研究所（Australian Strategic Policy Institute）資深研究員戴維斯（Malcolm Davis）指出， 中國致力研發疫苗，目的是要利用疫苗來宣傳中國崛起。他指出，隨着美國4艘航空母艦上有人染疫，美軍在西太平洋的應變能力被削弱。中國趁着疫情以軍事武力介入南海和台灣。他說：「危險就在面前了。」
英國《每日郵報》／／中央社

香港眾志 ： 中聯辦在港截至上年2月已經至少有757個物業

收番D印花稅啦

4半無記招
無得問隔離酒店, 休班警飲酒, 聚集多過10人

Cfu
入廠轉運，準到飛起

師父自從330蚊入700之後個樣招積到

唔好鬆懈
起左個邪念 最好唔會應驗

如果講緊幅圖, 就唔可以咁講
係TEMPLATE黎既

唔google都唔知咩叫歪樓

不了 thanks

十蚊個

蕭生：歐美疫情終現曙光 武漢人實際上被幽禁

Oil

十警元朗大亂鬥 警方向法庭申請發出傳票控告違反限聚令！

花生價格急速上升

失業率4.2

睇睇燒山出手

老貓化

連燈玩期油班人係咪輸到仆街

先得果4屌2濕濕碎喇

係1-3月4.2, 我估齋計三月隨時已經係5以上

平時係幾多

唔信

點幾

香港最新失業率升至4.2%，逾9年新高

穿15蚊了買3175吖嗱

冚家high high high

買咁多第一城

俾d高幹子弟讀書？

穿14

蘋果： 警打警證實違反 限聚令 罰款2000 不會留案底

新界office喺石門, 好似係

君匯港當年樓花價最低消費$480幻

Btw 冇睇一排原來而家港紙強勢 7.75換美金擺住先都好

大户點心

澳洲稱應對病毒源頭作國際調查 北京關注並堅決反對

新型冠狀病毒的源頭繼續引起爭議，澳洲外長佩恩認為，應該對病毒起源及傳播展開國際調查，認為關鍵是透明度。在北京，外交部發言人耿爽對此表示深切關注及堅決反對，強調質疑中方的透明度是完全無根據，亦不尊重中國人民的犧牲。對於美國總統特朗普及美方官員，多番質疑病毒源於中國武漢病毒研究所，耿爽重申病毒源頭問題是科學問題，不應該被政治化，世衛與美國在內的絕大多數國家科學家及專業人士普遍認為，無證據表明病毒源於實驗室，美方個別人士不負責任地散布陰謀論，只會為科研工作帶來干擾，對中美科學家之間的合作造成損害，要求美方一些人尊重事實、尊重科學、尊重國際公論。

點解反對

屌拿星，打個一折都十億美金

一百億堅唔堅呀？

誠哥咁大個王國先300億

回血劍
真都唔奇
之前支國有個貪官喺屋企比人起左成個金庫出黎

精都唔夠佢多

一個爛鳩村長都幾億，副部級唔奇啦

花旗料滙豐明年補派今年股息 預測股息率逾15厘

引人入貨之後再唔派息

所以話刁總一同外國開戰
佢啲部下第一時間反佢
因為佢地海外資產會比人凍結

刁總可唔可以收曬所有下面小鬼先收皮

美英澳屌你又要講國際公論，佢既國際起哂非洲

益力多都冇咁多 痴撚線

13蚊

#防疫資訊｜香港仔再出現武漢肺炎確診個案

收到通知，早前已經出院嘅第496號個案住喺金豐大廈男子再度送入瑪麗醫院，並再確診武漢肺炎。

張竹君：你班仆街俾我抖下得唔得呀

六月仲有兩、三蚊又到一字頭，而家講有啲馬後炮，之前真喺有諗過期油跌落去一字頭買3175，跟住月頭有一日期油係美股時間做咗嗰底，第二日3175就勁彈咗上去，而家睇緊uco同uso，想用幾廿蚊試買下美股

［重要］廣州疫情再度爆緊 已被當成疫區 但港共仲封酒店 想五一大量放人入嚟

今次掟落黎啲散户輸得轟烈過第一次

直落11蚊

惠譽降香港評級至AA-

彈出彈入

佢一個人幅身家就夠頂恆指全日成交

明天個市

同支那接軌，千升

惠譽好似無乜人care
另外兩個先重要

(先堅後爽) 耿爽 : 美國20世紀80年代首見愛滋病，有誰找美國究責嗎？

惠譽評級，香港股市表示: wfc

麵仔 師父 連登仔 加埋D燈力真係強到 11蚊都見埋

期待有日到含指

11蚊
三燈聚頂唔講得小

真係學羅家聰話齋落到十蚊

馬嬲

總理夫人黎

港共：惠譽錯判形勢 港中融合有利於港 一帶一路發大財

都市傳說

話咁快10蚊都見埋

同師父一樣 咩都調鳩轉嚟

伊朗會唔會就收皮

其實條一帶一路去左邊
係非洲？

笑死，又一大屍力作
話羅家聰Y理冇可能，係咁叫人買
唔好比我批中
聽日又係話結算所以市場錯誤，跌到咁就更加要買
唔跌我贏，跌左更加贏

唔緊要，5月期油仲有大把水位先落10蚊

佢係唔係都話俄羅斯同沙特夾美國

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

1.你話，小，我光復香港既目標都唔同~
答：但你咁樣係可以幫到國際戰線+其他戰線既手足wo，兄弟爬山可以共同努力㗎，你幫我，我幫你咁解姐

2.你又話，小，會曬我時間㗎，我時間好寶貴㗎~
答：去vote4 hk 簽署到confirm signature【記得一定要出Your signature has been confirmed個畫面你先簽到聯署㗎】，唔夠1分鐘，幾個聯署咪最多曬你十分鐘左右。
黃色Youtuber圈都話要CLS【其實應該再多個 No Skip既，因為咁樣可以令果個Youtuber收到錢錢，咪做到更加多高質既片俾你地咯~】

聯署都可以嚟個SECS㗎
S: Sign【簽署聯署】
E: Email【去Email度Click封聯署確認信】
C: Confirm【確認有綠色提示字】
S: Share【俾更多人一齊簽，眾志成城】

3.你又話，小，我一個簽又無人簽，玩撚啊？
答: 恭喜你答到問題所在啦~ 你一個簽係唔夠㗎，所以要些牙，同玩個聯署challenge，邊個簽咗一個聯署就Tag三個人，而果三個人亦要接受挑戰，自己簽完一個聯署再tag三個人，如此類推。616都做到200萬人，69都做到100萬人啦，聯署要10萬咋wo，成10倍既容錯率，點計我地都著數啦~
香港人最鍾意跣人蕉皮，你咪可以喺幫到運動既同時合法地跣一鑊，對方又唔會話你撚化佢既，搞掂~

4.你又話，小，我憎鳩外國勢力㗎【同時適合於政治潔癖】
答：其實呢，就同你憎鳩飯民既道理一樣【我都係憎鳩】，你憎鳩咪利用佢最大功用，用完咪當佢condom咯，飯民點解可以隨時當你condom，咪就因為佢喺需要既位度利用到你既最大功用，用完咁咪搞掂當condom咯。同樣地，你憎鳩外國勢力，就要利用外國勢力對你既最大公倍數嚟達成你既目標。大家既目標都係要光復香港，實現雙普選㗎，再經民選政府實現五大訴求㗎係咪？

廢話就唔多講啦，連結就喺上面~記得些牙，簽曬佢啊

國族自主自強，構築香港共同體
重新立約，還我民主
香港獨立，唯一出路

P.S. 約 = 社會契約論，有興趣自己google~

hehehhehehheee hohoohohooo

O記: 接獲線報廣源邨單位藏有槍械

On99
連個水錶都改埋黎屈人入罪

呢d術數每星期邊度update?想研究下

想托埋個4月

2254 #葵涌警署 #警長被捕 #妨礙司法公正
消息指葵涌警署警長涉嫌妨礙司法公正被捕
#有線

睇cfu心情

師父依排食錯屎

國屍門徒嚟

Alvin Yeung 楊岳橋
2 分鐘 ·
消息稱該警員涉透過中間人招募他人向警署掟汽油彈，企圖先立案再自己破案。

前面真 後面個句應該假

疑策劃汽油彈襲葵涌警署 警長涉妨礙司法公正被捕兼停職

葵青警區1名警長涉嫌妨司法公正，今日(20日)被新界北總區重案組拘捕。事緣本月13日，有人在葵涌警署外擺放汽油彈，警方及時拘捕1名青年，制止爆炸案發生。惟警方期後接獲指控，稱是有警務人員自編自導事件，安排有人於犯案後採取拘捕行動，雖然指控未必真確，但警方為秉公辦理，主動作出調查，並將案件交由新界北總區跟進。

消息指，警方於案發後繼續就葵涌警署遭人擺放汽油彈案作出深入調查，與此同時收到相關投訴，指有警務人員疑安排被捕人士擺放汽油彈，並疑扮作及時作出拘捕，雖然只是指控，但警隊管理層相當震怒，認為必須嚴肅處理，絕不姑息，案件交予新界北總區重案組調查後，今晚拘捕特遣隊一名38歲男警長作進一步調查。該名警長將會被停職。

研究報告：
物業地圖：

支共轉移視線啦
點會冇啦啦呢啲時間爆呢啲新聞
自己人查自己人

有心轉移就721831同我查清楚

油站油價繼續有加冇減

歐洲望落開始轉軚，G7似乎傾掂咗數

見證歷史 期油跌到個位！！！！

火水救火

Amd 60蚊 ok?

美國：允許部分受疫情影響進口商推遲繳納關稅，但不包括中國貨

聽著先

死咁撚多人，唔收習帝皮點同選民交代

加拿大杜魯多仲係一督屎

一蚊

三燈聚頂真係好勁

侵侵使唔使再開記者會

0.16

drop to 0實現

老貓又贏

LOW: 0.00!!!!!!

負數未

成隻game好似俾人玩壞咗咁

有冇咁癲吖
真係要cap圖記低佢

真係有0 痴左線

之前講過負油價係咪要出現

2020....epic

有預感經濟要復甦了

cfu..................

師傅老人家岩岩中完風

負油價實際上啫係點

送錢俾你用我啲油？

負11

負油價，其實對港股有咩影響？

實際上係期貨嚟 賭完錢而家埋數

仲受唔受得住

cfu神喻回顧

麵神加成
一句 下星期入唔入油股！！！ 三桶油加3175邊隻最正！！！！

連燈公海大量入油股/ETF post

結果:

唔係drop to 0, 係drop below 0

Drop穿zero

-40
等睇師父話自己冇錯
話五月夾倉唔計

佢睇彈?

上面社巴post咗link，cfu睇小兒科，即刻破歷史記錄

屌你老未笑到我訓唔到

其實六月油價都仲係 21蚊依啲位，五月大跌只係數字遊戲

瘟疫嚟瘟疫去
疫情差唔多見哂真章 大家知道肺炎只係廢炎 冇咗恐慌情緒 有番理智 市場就會自動磨合

而理論上應該冇乜消費者係仆直仆到入哂肉 實際行出街我都見到係

係冇地方俾我駛錢 唔係我冇錢駛

而家停哂工 特別係餐廳酒吧旅遊酒店嗰堆 面向消費者嘅
個鐘擺扯到最盡 咁一旦復工就彈得應了

期貨不嬲只係賭錢 牙john想賺幾多就造到個價幾多
有堆成本撚數據撚同你講call得 唔通唔賺埋佢咩

唔係架，聽日先結算
今日應該仲有好多trading firm有trade
再加埋algo trade

油價

仲勁撚過超智能，drop to negative
師父又一壯舉

其他國家會唔會乘機入貨

琴日仲入左3175
冇留意到師父神諭我知錯啦

之前新聞話有trader買咗10k美金 油價落到0.5 put option 係咪會發咗達

今年咁多歷史moment 見到

大師d電去咗油度 難怪恆個邊無曬電

睇完連燈仔點drop to zero, 開始驚支共燈返起

想知對港股影響有幾大

他朝恒指也相同

咁恆指唔會drop to negative嘅

Cfu\|/

有幾多散户聽左cfu講買油

cfu: 救得一個得一個

根本冇人想要油，全部或大部份炒家，到期要送油嚟仲驚過輸錢，要搵位收要運費，於是劈盡佢搵人接貨

豈曰無衣？與子同袍。

師傅喺油價十幾蚊令大把公公婆婆由淨衣派，變成無衣派

都可以係牛市鐘擺十年既反作用力

怕甚麼，他們還有油

我唔覺得肺炎廢, 歐美個死亡率其實好誇張, 而且根本大陸play down得好犀利, 嗰邊失業率而家高到爆, 即使有工開都唔等於有糧出. 我聽返黎, 已經出現滯漲. 所以點解老共呢輪咁多動作, 狗急跳牆.

歐美而家起碼封到五月中, 呢兩個月零生產, GDP唔見左就唔見左, 到復市嗰陣, 可能會有一浸報復性消費, 但之後就會勒實褲頭, 因為仲要重組供應鏈, 又會執一大堆公司. 而家只係開始.

近呢幾年美國已經好多CASE係 pay check to pay check
秦城監獄，人人就業但開支多冇乜錢剩
就算好景都可能只得最面頭個浸；下面基層都係排隊食樹皮
一水退發覺原來全部都係冇著褲，可能黎緊呢幾個月就見真章，班鬼佬排隊自殺

負40蚊
笑撚死

屌 又見證歷史時刻
油

睇邊個index?

好開心 琴日有幸見證歷史

C fu

琴晚

師父係咪尋日講242唔會穿

滯漲

//會有一輪報復性屌閪//

以正視聽 本人從未有教唆咁多位清買油!!!!!!希望咁多位清高抬貴手 唔好再網絡欺凌me!!!!!

姐係睇好

瞓咗無睇

睇人輸錢最開心

\i/

師傅同麵仔同連燈仔又創造新歴史，咁撚大個仔都未撚見過啲油期會drop to negative
我估只係有平油入跌到去10蚊姐

in huawei we trust

老貓drop to zero都out撚哂

cnn breaking news北韓肥仔恩手術後處於危險狀態……

金正恩病危

似乎就快出現?

好想知

中國不死, 香港難逃
支那又贏

又玩接飛刀？

咁多人死,唔見你死.jpg

師父尋日話242會見支持
大家feel唔feel到

熟識嘅師父又返左黎

油平左, 無限電力

台灣評論員睇支共6保

金仔突然病危係咪中咗武漢肺炎

見工有tweet 話佢腦死亡

大師係時候祝福下佢 朝中友誼深厚

叫人買油，害死人。

夾到減咗淡倉先跌
都係等多幾日先再算

一瞓醒就見到金仔就死

有線：南韓韓聯社否認金正恩命危

聶德權一句說話就人頭落地

真係痴撚線

鬼叫佢老頂柒咗咩 必定會搵人出嚟抽秤

係咪call左油 心臟病發

可能有聽錢錢錢

瞓到依家

人上人瞓到11 點

認真
唔平倉/轉倉
點樣交收油?

玩得起現貨油嗰啲仲會走上嚟連登同你鳩up咩

個市準備大升 但有人未收夠貨 終於俾佢唸到叫金仔入手術室

鄧小平1974年在聯合國大會登台演講，他指出，「如果中共有朝一日變了顏色，變成一個超級大國，也在世界上稱王稱霸，到處欺負人家、侵略人家、剝削人家，那麼世界人民就應當給中共戴上一頂『社會帝國主義』的帽子，就應當揭露它、反對它、並且同中國人民一道打倒它。」

係咪要兌現

已開定下期

沈陣營第三百三十四期 - 熊死摷袋底,離家執煙頭,見人祝君好,Call油就趁早 by沈大師

師父入廠無耐就到金仔入廠，係咪有咩啟示？

走剩半注
SH試下可唔可以直取二幻一

好多油鞭屍post

咪即係等於有日啲PTGF多到冇客肯再比錢屌, 啲女個閪痕到出晒水, 仲貼埋錢比你求你嚟屌佢, 不過你要預錢買套同比爆房錢
呢個形容負油價幾貼切

笑死 江澤民同亞視

North Korean leader Kim Jong Un was not gravely ill, two South Korean government sources said on Tuesday, following reports he had undergone a cardiovascular procedure and was now in “grave danger”.

路透係咁報

各肥佬/肥仔今年犯太歲，輪流瞓病床

cfu今年選擇性著燈，油價就燈到drop to zero都唔掂

沈健康
全球廢老死絕

師兄弟們覺得油價到底未
入咩野會食到

沙特今次玩大左

大長put

期油價咁跌法，最傷係美國？有無師兄解答下？

想學cfu肥佬火中取栗先問下自己有無呢個身手，錢就自己辛苦搵既

俄羅斯同中東（沙地以外最傷）
佢地經濟本身已經差
而且依靠石油出口搵外匯
而家跌到咁好大機會赤字

師父話係沙特，俄老夾埋整死美國頁岩油，美國經濟會最傷

假野 sorry 咁多位

美國衰極都仲有fed印錢買垃圾債
仲係全世界一齊埋單
沙特俄佬印啲咩

全球一齊跌，傷得幾多吖?
最傷係啲追期油同買咗期貨要用油果啲人同公司嘅姐，有cash flow 嘅溝淡佢繼續call好似肥佬咁沒事兒~

可能佢就係特朗普 上嚟問吓眾卿家意見

特朗普強調，這是購買石油的大好時機，將要求國會批准購買石油作為戰略儲備，希望增加最多7500萬桶儲備，並至少允許公司利用剩餘存儲空間儲存石油。

美帝歷年黎都係自己出既油唔用, 用入口貨, 自己啲貨就儲起佢
所以油價跌只係對啲頁岩油企大鑊, 美帝最多咪出個靚價買起哂佢

侵侵: 你夾爆我頁岩油 咁我夾爆你成個國家

師父而家越來越反美
做左反美戰士

美國印錢買油
應該有排跌定升?

之前話墨西哥，大手沽油，退出減產協議，佢地fatfat

而家應該到咩底
唔好話撈底
係唔會keep住兩三個月期貨推落負油價啦

佢哋咁質到期油負數，好有可能想買平油打仗

認真 金拱門個脆脆黑椒漢堡好撚正

琴日未落負數都係咁諗
而家覺得係個個都勁沽油

所以應該見底

舊時打中東既理由係謀人地塊油田, 而家冇得打啦
唯有打過第到

好快午餐肉貴撚過十桶油，自己識玩啦唔洗我講

炒午餐肉輸咗都仲可以攞嚟食
炒輸油唔通真係當水飲咩

試下黑市買幾部坦克搞個賽坦克競技

亂到九彩

幾時武統台灣

。

三燈眾頂，果然非同凡響

有冇師兄整返個東莞經理人指數 訪問下D雞頭對前景睇法

劉肛華冇得撈, 支共大改港共人員,搞邊科?

消息：聶德權平調公務員事務局局長 羅智光劉江華離任
2020-04-21 HKT 14:00
分享工具 facebook twitter
消息透露，入境處處長曾國衞提前5個月離開紀律部隊，加入問責班子，接替政制及內地事務局局長聶德權。至於聶德權將會平調，接替羅智光出任公務員事務局局長。據了解，民政事務局局長劉江華亦預料會離任。至於副入境處長區嘉宏很大機會擢升為處長。連串的人事變動，相信最快日內公布。

換更強硬既人？

陣前易帥, 將D唔夠勇猛或信唔過既人全部剔走
四個位置除左steve jobs個friend, 全部都係戰略重鎮

會好似石油咁

咁好難同石油比，去翻幾十年前，只要請食餐飯，就可以了

東莞就一早收左皮啦 代指姐
好似某某地產抄採購經理人指數咁整左個經紀指數黎反應市場信心情況
咁一眾師兄整返個東莞經理人指數都好合理

美國唔會有事啦，除非話頁岩油債務問題真係好廣泛，好多金融機構都瀨嘢；美國大不了鎖國唔進口外國油，用返自己嘅頁岩油

調返轉沙特、俄佬唔靠出口石油自己係咪sustain 到，心照啦

又開始扭屎忽花 明明就踢波射高左炒飛機
根本就係22條設立 唔可以干預香港事務
依家就話係打緊美式足球射入左 代表緊中央可以干預
搬龍門都搞唔掂 直接轉game

負數都做到, CFU真係神

間接講香港法例我說了算，釋法都慳番

咁大動作, 睇黎老共已經下定決心
我賭半年內, 全世界會從香港撤僑

終於要變做香港省

支共可唔可以快D打仗 一打就亡國

呢個星期真係急轉直下
惡化得好快

聶德權都幾慘
躺著也中槍 無啦啦出份稿出得唔好就要炒

係個極權之下 難怪林鄭做到咁差 都辭唔到職
因為佢根本無得揀

唔好同情佢，點會無得揀，佢自己選擇左同流合污

據報武漢有63%嘅按揭還歡逾期, 支共樓爆快到

你睇返佢由第一日行出黎同人講上帝叫佢做特首就知佢咩人啦

拆埋關轉做香港市入大灣區

大C 有3175, 比人夾到hihi

找雞數

食雞要食湖北四川重慶

咁又公平d
全世界都應該唔少

No. 湖北唔得，湖南正好多

打錯 sor

要睇槓槓比例同貸款質素, 支共銀行按揭係好多唔正途, 買樓唔使出首期兼有錢拎突破都得

美帝次按爆咗之後嚴謹好多,jingle mail唔會再有, 最多銀行可以比客戶延期還款, 還住息先都得, FED擔保就掂

香港沙士嗰時, 其實有部份銀行都批咗熟客遲還款, 我就聽果有個阿伯講, 細貓當日比佢遲半年再供, 收佢少少利息, 當時佢生意好差, 有半年佢之後生意好轉, 解決晒

所以佢係唔會幫襯其他銀行, 就只用細貓, 如果細貓當時唔幫佢, 佢自認已經破產

貸款質素就算罷啦，大陸銀行批錢點批大家心照

咩係jingle mail?

大智慧

唔供將條鎖匙寄比銀行，反正當時好多連首期都唔使出嘅，一大堆信有鎖匙會叮叮噹噹響，就好似Jingle bell. 於是叫jingle mail

想像唔到 唔洗罰錢 簽名剩? 直接寄條匙比銀行算數咁癲?

有無途徑想借盡佢拎黎走佬唔還

講係咁講啦 當時美國銀行批按揭，冇嘢撈都批，冇首期巧立名目借埋比你，樓價升咪冇問題，可以變賣套現還錢，跌就大鑊

總之夠膽咩條數上身劃隻龜就得，爆破之後銀行最多拍埋層樓，追差價，比唔到最多破產，好過孭大數嘛

我呢期指

識銀行嘅批貸款嘅，叫佢估高啲價，偽造收入來源就得，支境大把人係冇比首期嘅

肉煎今日講油幾有insights

多少根本冇所謂，我做美帝害死一個都唔得，呢個唔係數字

如果我係美帝嘅話，一定要拎支共祭旗陪葬。

太好了 以後上大陸入油就更方便了

借多D回返佣俾批錢嗰個我都聽過, 大陸完全係黐撚線. 冇正職都可以no pay買一層百幾二百萬既樓

清俾金仔玩到入廠？

姐係返去開公司自己出糧出自己？之後押左層樓去套現移民係咪行得通

講咗好耐 不過唔啱聽嘅嘢連登仔會表示專家食屎 啱聽就表示一早都話啦

發達大計

鳩叫一下，又望見家鄉。
Strong hold

搵個朋友有開公司出張收入證明得架啦, 唔駛自己出糧俾自己

唔好咁講用返之前d計仔姐
之前香港有人踢爆過

最大問題應該係點係上面搬錢出外國

石棉

大灣區只要冇左關口
深圳灣同港豬澳可以變成東京灣

珠海=神奈川
澳門=橫濱
深圳=東京
香港=千葉

牛軍今日好硬頸
SH

賭唔過唔想比人捉去勞改

人生太短 出手要更大

上海=大阪
台灣=沖繩

1.做大佢死多啲, 啲人先會驚

2. 先有藉口跌

問題係好似啲redneck忽上腦

水瀨巴俾人捉勞改咪又係玩棍，你就話冇所謂姐

中國夢

諗起電你碌棍就驚

玩人枝棍
比人玩棍
人地用棍